【恐怖】我女朋友Jenny成日「已讀不回」我（2）

故事簡介：

我女朋友叫做Jenny，她經常「已讀不回」我。

你可能會說，女孩子已讀不回有甚麼稀奇，她可能一時忘記回覆、忙著沒空，甚至純粹不想回覆你。

但Jenny「已讀不回」肯定不是因為這些原因。

而是很不尋常、細思極恐的原因。

首先你要相信一件事情，就是我天生第六感很準，每次有危險靠近都能感知得到。

例如三年前我經過旺角波鞋街商場The Forest，當時還是一個地盤工地。

有一輛混凝土攪拌車在我面前駛過，當車子的前輪快要碾過路壆時，我忽然全身寒毛倒豎，下意識便向後跳開，車子隨即翻側漏出大量混凝土漿，我卻悻悻逃過一劫。

類似的例子多不勝數，總而言之，危險跡象還未出現的時候，我已經「Feel到啲嘢」。

現在詭異的是，每次當Jenny「已讀不回」我，我都有同樣的感覺……

紙言打包：

我嘅Facebook Page：

鍾意個故不妨俾吓好評同埋Like我FB專頁，多謝支持！

上一回：

銅鑼灣站。

Jenny緩緩地隨著車上的人下車，我一直跟在她後面，很小心沒把她給跟丟。

沒入人潮之中的她一直往前走著，沒有轉過頭來，或許連這個想法也沒有。

上到大堂，我卻赫然發現，她的中學同學站了在恆生銀行ATM附近。

我有些錯愕，想不到Jenny真的約了中學同學聚舊，難道那條訊息不是發給她的？

不對，她有把「FH Party Club」加到聯絡人裡面，那訊息肯定是發給她的。

她們邊走邊聊天，上到地面再走到駱克道，步入了一幢舊式樓宇。

那幢舊樓沒有名字，但門牌寫著501號。

我前天抄下的「FH Party Club」地址，那地址正是駱克道501號的六樓。

難道她們一幫人都是去「FH Party Club」嗎？

我很小心地橫越馬路走到街的對面，抬頭看去，只見駱克道501號樓高十層，一樓是樓上Cafe，其他樓層包括六樓在內都是一片漆黑。

為了找個更佳的視角好好觀察，於是便上了駱克道501號對面樓的天台。

我一口氣爬了八層樓梯，氣喘吁吁的來到天台，推開門便看見天台還有個人影。

他頂著一個油光錚亮的光頭，身穿白色背心、腳踩一雙人字拖，還載著一副很拉風的墨鏡站在天台邊看報紙。

我喘著氣走到他的身邊，看見他手上拿著的是風月版報紙，上面戳了兩個洞。

「喲，My friend，你又係上嚟𥄫嘢呀？」他問道。

「吓？」

我順著他的目光看去，發現駱克道501號十樓亮了燈，窗邊有個女人在換衣服。

原來他在偷窺！而且還怕對方不發現他存在，竟然大剌剌的拿著風月版報紙來偷窺！

「我唔係上嚟𥄫嘢！」

我不想和他扯上任何關系，隨後把目光轉到駱克道501號一樓的Cafe，看見Jenny和她的中學同學坐了在落地玻璃後的桌子旁。

雖然在天台上視角絕佳，但因為距離有點遠，我只隱約看見她們拿著菜單點餐。

就在這個時候，光頭背心男對著我道：

「喲，My friend。」

我沒好氣地瞪了他的光頭一眼，道：

「我唔係你朋友！你唔好再聊我講嘢！唔該！」

他深情地道：

「過去嘅一分鐘我同你𥄫緊同一樣嘢，由宜家開始我哋就係一分鐘嘅朋友，依個係事實，你改變唔到。」

我不想吐槽他濫用阿飛正傳的對話，沒好氣地道：

「我好肯定我哋唔係𥄫緊同一樣嘢……」

他色瞇瞇一笑，道：

「哦，係咩？我好肯定我地𥄫緊嘅嘢係一樣。」

我沒有再理會他，重新把目光移到對面一樓的Cafe，望見Jenny她們已經點完餐，正愉快的暢談著。

而六樓則沒有任何動靜，一直都是黑漆漆的。

就這樣看了十多分鐘，Jenny她們點的菜開始陸陸續續地上桌，我揉了揉有些發澀的雙眼，眼角餘光卻在無意中瞄到光頭背心男的腳邊放了一副望遠鏡。

我吞了一口口水，問道：

「可唔可以借副望遠鏡嚟？」

他合上了報紙，笑道：

「當然可以，朋友價一千蚊一個鐘。」

我瞪大眼睛，詫異道：

「嘩，你仲話係我朋友？竟然收我一千蚊！」

他俯身拿起了望遠鏡，慢慢道：

「依副望遠鏡原價十萬蚊，採用咗屋脊式系統，三十倍放大倍率，超大50口徑，125層PC-3高清鍍膜，最適合夜間偷窺用途……」

我歎了口氣，道：

「你可唔可以搣咗價錢牌先講，上面寫住98蚊。」

他彷彿裝作聽不見，繼續道：

「全密封充氮防霧，最高IP68級別防水，高度抗壓防撞，超級堅固耐用……」

「唉，你唔好再講啦，一千就一千啦。」我打斷了他的說話。

「宜家一千二。」他摳挖著鼻屎道。

「……好。」

我搶了他的望遠鏡，然後把一千二元給了他。

透過望遠鏡，Cafe的全部情況都看得清清楚楚。

Jenny正喝著一杯巧克力沙冰，坐在她對面的肥婆珍用手機向她展示著一張韓星照片，好像是李鍾碩？

過了一會兒，服務員將一碟韓式芝士麵包雞端到Jenny的面前，她隨即拿出手機拍照，再飛快的打了幾個字，很快的，我便收到一個新訊息。

「好邪惡嘅芝士呀<33333333」

「我仲未食飯…」我回覆道。

我重新看回望遠鏡，只見Jenny單手捧著芝士麵包雞自拍，理所當然地，我很快又收到她發來的訊息。

「想唔想食呀！」

照片裡面的Jenny笑顏如花，臉畔現出了兩個淺淺酒窩，一股青春美麗彷彿撲面而來。

我情不自禁地微笑，回覆道：

「衰妹，喺度引我！」

我心神一亂，徒然驚醒過來，暗罵了自己一句怎能這樣鬆懈下來！

也不知道過了多久，Jenny她們已經把桌上的東西吃完，一個個舉起「手指心心」拍大合照，六樓的「FH Party Club」依然沒有任何動靜。

我看了看手錶，時間已經是晚上十時三十分。

便在這時，六樓的燈亮了。

文呢

最新一回：

六樓的單位是一個空室，走進了幾個很明顯是古惑仔的紋身男人。

他們在地上鋪墊著白色垃圾膠袋，不知道在搞甚麼。

我大腦忽然「叮」的一聲，恍然大悟。

難道Jenny是黑幫老大？「FH Party Club」是總舵之類的地方？「1男3女」是指新加入的幫眾？

但我很快又覺得不合理，除了「黑幫老大」這個字本身蠢不可及，也解釋不了為甚麼我的第六感會發作。

如果我的第六感對黑幫有反應，我走一趟廟街可能會死翹翹，死因是人體交感神經產生過激反應導致心跳纖維撕裂，俗稱「嚇死」。

而且那條訊息：

「後日2300，1男3女，AL。」

AL又是指甚麼？

銅鑼灣的英文是Causeway Bay（CWB），駱克道是Lockhart Road，哪有「AL」這兩個字？

正納悶之際，我又把望遠鏡移回一樓，空盪盪的Cafe只剩下服務員，原來Jenny她們已經離開了。

「My friend，我今日睇夠囉。」光頭背心男的聲音忽然在我耳邊響起。

我眼睛從望遠鏡移開，看見他把報紙捲起插在腰間，那條褲子很髒感覺從未清洗過。

「望遠鏡借多一個鐘要幾錢？」我歎氣問道。

「個望遠鏡送俾你啦。」他托了托墨鏡，露出一個賊賊的微笑。

「你咁好死？」我身子一震。

「嘻，再見啦，My friend。」他說完轉身，一邊搔屁股一邊離去，背影看起來很白爛。

用一千二百元才換到一副價值九十八元的望遠鏡，虧大了……

我歎了口氣，把頭轉回去，憑著肉眼看見Jenny在樓下和中學同學們分別，隨即獨自一人返回樓宇。

我重新拿起望遠鏡望向六樓，發現房間多了三張椅子靠牆擺著，過了片刻，Jenny的身影也出現了在房間裡面。

她盈盈翹起二郎腿坐在正中央的椅子，顯得很是愜意，其餘的紋身男人則一字排開，神態恭謹地站在房間另一邊。

我不禁握緊了望遠鏡。

這種架勢……難道Jenny真的是黑幫老大？

已讀不回或許正忙著跟其他黑幫撕殺，所以連帶著我也感到危險，寒毛倒豎？

我腦海中不斷幻想著Jenny手持雙槍飛簷走壁的畫面，又過了大概十分鐘，房間多了兩個人。

一個年紀跟Jenny相若的短髮纖巧女子和一個拿著棒棒糖的小男孩，分別坐在Jenny的兩旁。

糟了糟了，這麼小的孩子都加入了黑幫，回家後要和Jenny好好談談，至少要讓他讀完高中吧！

她們就這樣坐著，相互之間沒有交談，我也忍不住打了個哈欠。

「嗶嗶嗶嗶—」

過不多久我手機的鬧鐘便響起來，時間正是晚上十一時正，仿佛在同一時刻，有四個大型木箱被推到房間的正中央。

那幾個紋身小嘍囉立即拿起撬棍來拆箱，透過望遠鏡發現原來木箱裡面裝著鐵籠子。

裡面困住的不是獅子，不是老虎，更加不是貓貓狗狗。

而是四個赤裸的男女，準確點來說，是赤裸的「一男三女」。

接著下來，其中一個赤裸女子從籠子裡面被揪了出來，她嘴裡被塞了東西，四肢也被綁住，只能任由擺佈。

然後Jenny便站了起來，她頭頂長出了毛茸茸的狐狸耳朵，瞳孔也變成了豎直一條線。

咦？難道我看錯了？

我揉了揉眼睛重新望過去，卻發覺我沒有看錯，Jenny的頭上的確長了一雙白色的、全假包換的狐狸耳朵……

不對不對不對不對不對不對不對不對不對不對不對不對不對不對—

事情有點不對。

她慢慢走到那赤裸女子面前，輕輕抬起她的下巴，溫柔地笑了一笑，只是那赤裸女子的眼神充滿驚恐，雙腿掙扎著後退。

然後，Jenny捉住了她的右腿足踝，「吱吱」像拔蘿蔔一樣把她整條腿拔掉。

剎那間，鮮血像是噴泉般噴灑而出，Jenny的白色襯衫也被染成紅色。

「呃…」

我忍不住尿了出來。

那赤裸女子痛得像是離水的活魚，在地上扭來扭去。

她甚至無法大叫，我卻清楚聽見她淒厲之極的慘叫聲。

Jenny拿著那條右腿，開始大口啃了起來。

隨後，短髮纖巧女子和拿著棒棒糖的小男孩也站了起來，分別捉住赤裸女子的右手手腕、左腳足踝。

那個赤裸女子瞪大雙眼，我從不知道人類的臉上可以出現這種表情。

那是純粹的恐怖，完全的崩潰。

「吱吱—」

右手和左腳也被拔掉了。

赤裸女子只剩下左手，躺在血泊之中動也不動，房間的地板像在血泊中泡過一樣被染成紅色。

忽然之間，我明白了「AL」的意思。

那不是地方的縮寫，而是一個英文字開頭的兩個字母。

po1都未得閒睇

預告吓先，細佬將會喺嚟緊嘅書展出書（出道第一本實體書）。

依部作品係細佬嘅代表作，用幾個月時間修訂咗十萬字同埋重製所有插圖，其中一張插圖仲請咗台灣一個好出名嘅藝術家嚟畫，單論誠意我敢認第二冇人敢認第一，希望大家得閒就嚟支持吓啦！

（其他資料遲啲先公佈得 ）

AL stand for咩呀 快D啦><

那不是地方的縮寫，而是一個英文字開頭的兩個字母。

ALIVE

lm

狐妖？

@@
男主會唔會比女主食左落肚T^T

男主差啲真係人體交感神經產生過激反應導致心跳纖維撕裂

Jenny係妖

奉旨出得快？ 唔講以為你養佢 痴撚線香港人

佢不嬲都出得慢架啦
咁都好嘈

live

Lm

留名

new po lm

見到樓主開第一個po 即刻follow 左
啱啱開第二個po 我就開始睇呢個故
而家live 左 屌

好刺激 加速

留名 AL冇A左

以為係鬼個邊，原來係血腥個邊
留名！

Jenny是咪千年老精

推

Jenny個句「妖孽始終係妖孽，有人類嘅外表，但無人類嘅心。」

羽衣孤

加速

作為妖既jenny係唔知幾多世之前已經同主腳相愛

當知道jenny係妖之後，jenny叫主腳殺左佢，但主腳做唔到而係jenny面前自殺死左（古裝個part）

自此jenny每一世都搵返主腳既轉世做男朋友

哇 呢個近

唔好劇透

屌,特登成個星期無睇,結果E家又忍唔住live左
新po lm

簡單啲講係一個後生仔同一個幾千年阿婆嘅浪漫愛情故事

歷史系
一開始已經鋪左伏筆

Live左

之前可以睇到妖嗰對耳環又點
唔通係當年主角送俾jenny防身用?

live咗 快啲出 加油樓豬

東京喰種

啲戇鳩仔quote完文未

( Show Blocked User - 麻美和真 )

支持

AL 係... Ai.... Live 咗

新po留名

Lm g持

新po lm

Pish

Push

LM

AL係咪AL Dente?

( Show Blocked User - 麻美和真 )

lm

咁萬一佢投胎做左女呢

你要搵位入既 話佢無轉世都得架啦

新po留返個靚名先

新po一定要推一推

服務員 >侍應

Live jorrrr

Live

live咗

個天台呀叔有啲問題 個望遠鏡都伏伏地

.

個望遠鏡可能作過法，睇到正常睇唔到嘅嘢

又冇咗

Quote完講有意義嘅嘢都算
Quote嚟講句lm我真係屌佢老母

海鳥與魚相愛，不過是場意外

樓主wru

Jenny一口咬下鮮血淋漓的心臟，大量的血液從嘴中泄了出來。

一個完好的人很快被他們啃食得只剩下一具白骨，我只能愣愣地看著血腥畫面繼續演繹，那些紋身小嘍囉像是早已見慣不怪，眉頭皺也不皺。

「嘔——」

我手一抖，望遠鏡便從天台掉落到地面。

「嗚嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡—」

一輛汽車被砸中響起警報聲音，正在吃第二個人的棒棒糖小男孩忽然停下了動作，和我對上了眼。

空蕩蕩的天台，頓時刮起了一陣陰風。

我的背脊不由自主泛起疙瘩，恐懼到遍體生寒。

快逃，我的第六感、我的血液乃至全身的細胞都這麼表示著。

只是我雙腳猶如灌滿了鉛，一動也不能動。

剎那之間，我感覺到後脖子一股劇痛襲來，眼前忽然一黑，人便昏暈過去。

……

……

睜開眼睛，發現自己躺了在Jenny的床上，而她此刻就坐在床邊。

她向我看來，淡淡問道：

「Ethan，你醒喇？」

我沒有回答。

因為我嚇得再次昏了過去。

再次恢復意識的時候，她依然坐在床邊。

這次我沒有再昏倒，而是驚叫了出來：

「哇！！！！！！！！」

她有些慌亂，忙道：

「Ethan，你唔駛驚，我唔會傷……」

我不等她說完，便大叫道：

「妖怪！！！食人妖怪！！！你係咪想食埋我！！！！！！」

「唔係，我只係想…」她站了起來。

「你唔好行埋嚟呀！！！！！」我嚇得彈起，磨著屁股退到牆角。

「……」她眼裡深處閃過一絲哀傷之色，慢慢坐回去。

我害怕得渾身發抖，無意中瞥見床頭櫃上面放著一個耳環。

熒光閃爍，正是Jenny另一隻水晶耳環。

我伸手想拿，手卻僵了在半空中。

用了的話，Jenny也會被耳環吸乾精血而亡……

幹！

孬種！

膿包！

廢物！

這個時候還顧著她幹嘛！！！！！！！！

「啪—」

便在這個時候，Jenny用蔥白的手指輕輕打了個響指。

床頭櫃上的水晶耳環隨即變成了一條白色巨蟒，悄悄溜出了房間。

我登時瞪直了眼睛，不敢相信剛才看到的東西。

蛇…？

我很快明白過來，原來廢墟那兩隻妖怪不是被繩縛住，而是被蛇縛住……

她們被蛇吸乾了精血，難怪死相這麼恐怖……

「原來嗰兩隻妖怪係你殺……」我茫然道。

「我只係想保護你。」她平靜地道。

我忽然想起那個很嚇人的阿嬤，又想起Jenny墮樓身亡的朋友。

忽然之間，一絲惡寒從我心頭泛起，從頭頂直涼到腳底。

「咁你朋友呢…？又俾你食咗……？」我以接近聽不見的聲音問道。

「佢唔肯刪你電話，所以我推佢落樓。」她淡淡道。

「你…你真係喪心病狂…………」我完全絕望了。

「你當初唔應該同佢交換電話。」她彷彿不認為自己有錯。

「你…！」

我抬手想扇她一記耳光，動作卻突然僵住，手停在離她臉頰僅僅一厘米之距。

Jenny顫抖的看著我，眼中似有淚光閃動。

「呀！！！！！！！！！」

我憤然轉身，像個懦夫般逃出了她的住處。

push

開頭以為女主角係鬼 後尾見到唔係 好似有少少失落 無左緊張感

尋日見到有人話我博宣傳而打依個故，我想喺度回應下。

其實我本身出文真係好慢，貞子故、Professor故同埋朗豪坊故都係咁慢，唔信可以Click去果啲Post望吓，你會見到一大堆人鬧我出得慢。

你可能覺得我小題大做，依啲回覆唔理佢咪算，但係我唔想大家認為依個故係二奶故、無心Share。

正正相反，依個故係我有史以嚟最重視嘅故，好快大家就會見到依個故有幾認真。

不過咁，我自己都有錯，我唔應該貼侵侵同埋書展啲嘢出嚟搞亂個場，所以我以後唔會再喺依度貼啲唔相關嘅嘢，包括但不限於侵侵同書展啲嘢，多謝各位繼續支持。

海藍巴唔洗理啲人㗎

呢篇既內容都大概估到哂。真係主角俾Jenny 救左，然後主角好驚鳩叫幾下，然後走佬。

好撚辛苦啊成日追到live

樓主寫嘅每個男主角都咁需要被女主角保護

我真係好鐘意Jenny

今次有啲唔同 但你要睇落去

屌咪撚quote咁長啦

唔覺得宣傳有咩問題#good反而令鍾意睇你故既人認識你多啲！

到底quote 成段文之後打句廢話係咩心態？

推 好撚正
好中意jenny

知你估到內容好撚叻啦男神
拜託你下篇文咪quote得唔得呀

Jenny好慘呢篇 想保護Ethan但用錯左方法
好似老豆老母個啲過份保護子女咁

講還講，唔好quote文

點解啲戇鳩仔真係講極都唔聽係要quote

繼續留名

推！！！！

特登等好耐先入黎
都係live 咗

屌咪撚再成篇quote啦

其實一日一篇已經好快, 樓主加油

加油樓主

仆街 日日咁撚樣等好撚辛苦呀

樓主沖呀

點解樓主用啲詞好似咁大陸feel
「白爛」「虧大了」「孬種」「膿包」
雖然有啲應該係台灣都用
定係我睇書少唔知香港文法都會寫呢啲

得一篇咋

根據過往經驗主角啲頭髮好快會變白同食人都食埋一份

加油 等下篇！

支持樓豬

Lmmm

每日都入黎睇 支持
就算一日一篇都會等

BTW 咪鬼quote文得唔得呀 係咪唔識就咁回覆

Hello

咪撚再quote文啦屌你老母

睇完波諗住入黎睇文 點知乜都無

睇多場波再返來睇下出左未

我3個月後再返嚟 追得好辛苦

加油樓主
書展見

其實係度覆得既 唔係推文 就係覆返個故既野嫁啦
點解要quote文？？

十月完唔完到

樓主加油～ 你篇文好好睇，打一篇文真係好長時間，你慢慢打啦，加油

屌真係好嬲 一個唔小心又aiiii live 左！
屌！

我會有耐心等

留名等

留名
推

一日一篇

認真 出快小小 求你

A...............live

曾經有人說過，跑步可以將身體裡面的水分蒸發，讓眼淚不那麼容易流出來。

所以我只能一直跑，在靜寂無人的街道上狂奔，不顧一切地狂奔。

跑過了無數個交通燈，跑過了無數個路口。

跑到雙腿焚燒起來，跑到心肺俱裂，跑到再也跑不動。

最後，我癱倒在一塊大草坪上面，終究還是讓眼淚給追上。

……

……

早上，初昇的陽光灑在我的臉上。

我從一片迷茫空洞中慢慢醒來，感覺臉上被濕潤的舌頭舔了一下。

「汪汪汪！汪汪汪！」不知哪來的吉娃娃向著我吠叫。

「妖…咪煩啦…」我咕噥著道。

「汪汪汪汪汪汪！」牠彷彿沒聽懂我說的話，尾巴搖晃個不停。

「汪汪汪汪！汪汪汪汪汪汪汪汪！！！」我翻身趴在地上，裝狗吠了回去。

「汪汪汪！汪汪汪汪汪汪！」牠好像更加興奮。

與此同時，附近有個小女孩經過，她整個人看得傻眼。

「望咩呀死𡃁妹，汪汪汪汪汪！！」我對著她齜牙做兇惡狀。

「嗚嗚……」她嚇得躲進母親的懷裡。

我全身都酸痛不已，往四周看去，只見草地上有人在打太極，有人在跳健康舞，這才知道自己從上環跑到來維園了。

「……」

我重新躺回草地上，任由自己腐爛下去，一躺就是一整天。

到了晚上，我滿身草屑走到附近的麥當勞吃東西，吃完之後，我又漫無目的地回到維園，坐在長椅上發楞。

感覺身體裡的某個部分被掏空了，變得空空洞洞。

時間一晃又過了幾個小時，忽然有個男人走了過來，一屁股坐在我旁邊。

「你又係俾老婆趕出門口呀？」他問道。

「嗯…？」眼看過去，他身上只穿著一件汗衣和「孖煙通」。

「食唔食？」他拿了支煙給我。

「多謝，我唔食煙。」我回答道。

他不理會維園的禁煙告示，點起煙支，深深吸進肺裡。

「我老婆發現我偷上大陸揼骨，你呢？」

我沉默了許久，然後低聲歎了口氣，才慢慢道：

「我嬲咗我女朋友，自己跑咗出嚟。」

「點解嬲佢呀？」他微開嘴巴，噴吐出一縷淡淡的白霧。

「我女朋友唔係人。」我苦笑道。

「哈哈，我老婆都唔係人呀。」

「我係指，我女朋友唔係人嚟，佢食人𦧲骨。」

「我老婆做遊客生意，日日都劏人添。」

「……唉。」

「情侶之間嗌霎吓好正常嘅。」

「但我覺得已經返唔到轉頭。」

「無嘢係返唔到轉頭嘅，最重要係溝通。」

「溝通完就可以變返好似之前咁？」

「剩係溝通就抆水小小，加埋『愛』就夠哂喇。你愛唔愛佢吖？」

「…嗯。」

「佢係點樣嘅一個女仔？」

「我覺得佢係我命中注定嘅女人。事實上，我依世人只愛過一個女人，嗰個就係佢。」

「哇，咁仲有咩問題解決唔到呀？」

「但係佢食人。」

「哈哈。」

他笑了出來，一張臉隱藏在白濁的煙霧之中。

「香港地有邊個唔食人？地產商食人，外判商又食人，就連政府都帶頭食人。」

他把快燒盡的煙含在嘴裡，深深吸了一口，又道：

「當你愛一個人嘅時候，你可以用愛嚟包容佢嘅一切。」

「不過呢，記住叫你女朋友唔好食我，我啲肉又苦又榎（鞋），哈哈。」

他把只剩下微光的煙頭丟到地上，踩熄後便轉身離去。

我看著他背影走遠，默然無語。

隔日，清晨。

我站在Jenny的家門前，輕輕敲了敲門。

「門無鎖。」門後傳來Jenny的聲音。

我推開門進去，看見她抱著膝頭蜷縮在床角。

眼前的她，彷彿只是個黯然神傷的弱女子，而不是恐怖的吃人妖怪。

我慢慢走進房間，走到床邊，慢慢坐下，然後將她抱在自己的懷裡，緊緊地抱住。

「你唔驚我…？」她的身體微微顫抖了一下。

「唔驚啦。」我回答道。

下一刻，她彷彿再忍耐不住，哭了。

她就這樣在我的懷裡哭著，哭得默默無聲，但淚水卻已經浸濕了我的衣襟。

我撫著她的長髮，像是撫慰著一個滿身傷痛的孩子。

過了很久，她才慢慢地止住了淚水。

她離開了我的懷抱，哭花了的臉上，帶著難為情的羞臊表情。

我伸手把她一繒髮絲掠到耳後，緩緩地道：

「愛一個人就要包容佢嘅一切，你以前做過啲咩都好，我通通都可以原諒。」

「Ethan…」Jenny的一雙明眸如水，隱隱有異光閃動。

我擦去Jenny眼角的淚水，繼續道：

「我只係想你以後唔好再食人同殺人。」

房間之中，忽然死一般的寂靜。

殘留在Jenny嘴邊的那絲淡淡的笑意，也悄無聲息地消失了。

許久之後，她終究還是慢慢地、艱難無比地道：

「我只可以靠食人嚟補充氣血，唔食嘅話我會死。」

我苦澀一笑。

我知道，其實我早就知道，這個答案。

「嗆啷—」

我趁著她不備，把一個手銬扣在她的手腕，然後把手銬的另一端扣在床架上。

手銬連同金屬鏈全長十米，上面寫滿了「六字大明咒」。

我強忍著奪框而出的淚水，下一秒便奪門而出，不給自己任何反悔的機會。

因為我真係睇得太多大陸台灣小說
我會注意吓 盡量唔再用香港好少用嘅字

十月一定完到
預10萬字~15萬字
宜家有 24490 字

a......live

大家一齊死啦

Btw 唔好再quote 文啦屌你個閪

樓主加油

屌 保垃圾鎖住jenny利用人對佢既信任

男豬好賤

On9主角

jenny 好慘

好開心㩒入黎就有文睇

男主咁衰仔

男主

冇文睇唔開心，睇到最新嗰段直頭燥，街男主

係我最鐘意嘅故事題材
樓主加油

海藍巴加油

Ethan 好仆街 偽善左膠

屌 鎖鳩人咁仆街 有咩咪慢慢傾囉

Ethan好仆街

仲諗住Ethan諗通左

男主好仆街

做咩番去搵佢姐

樓主之前係咪有打算將朗豪坊故整成遊戲

第一次追故
原來要成幾個月先會追完架
好後悔live左

放心 九月之前一定會完
理想啲話就八月中

之前係㗎

樓主之前又話整理下朗豪方個故再PO過..但好似冇左件事

而家至醒起你係朗豪故果個海藍

咁短？

食人 啪下手指又有條蛇 又有一班𡃁
區區一條鏈鎖得住佢咩

Jenny有咩可憐
俾佢生食嗰啲人 俾佢推落樓個同學仲可憐

好奇條六字大明咒手銬連金屬鏈有冇用
不過貌似冇

留名睇jenny就咁扯爆佢

Jenny仲可以叫外賣食人肉喎

又live

鎖完條女唔屌既喂

屌 唔準鎖我jenny!

今晚仲有冇

我諗可能男主角都係妖，只係唔記得咗自己身份，而jenny 吸咗血之後，就趁男主角瞓咗過返啲氣畀佢。

繼續推

快啲出啦

男主做得好

Live 好辛苦啊

之前朗豪坊個故有冇打包 d圖睇唔到

樓主每次啲故都好長

8月再入黎

唔準整死jenny呀屌你老母

第一次睇樓豬啲文 又唔錯啵 追番你之前啲文先 btw 孤泣fans?見到人地po 男主個名叫阮經天

有冇文

Lm 男主做乜勁？ 人地都係你懷抱裡喊咗咁耐仲鎖人 男主個人情味係咪俾狗食左？

冇文

你係Jenny屋企點解無啦啦拎到一條六字大明咒的鎖鏈出嚟？
就算係你自己準備好，你又點將一條十米長的鏈空身放係身上/收埋？

早上十一時，我回到公司。

「嘩，你再早啲返公司吖笨。」賭神的脖子上戴著很多條項鍊，有點像非洲原始部落的酋長。

「你做咩掛咁多嘢喺條頸度？」我問道。

賭神看了看周圍，然後壓低了聲音道：

「你都知我哋奶過嘢㗎啦，所以咪戴啲泰國佛牌防身囉。」

我笑了笑，淡淡道：

「點解唔戴埋大蒜？下次可能係吸血鬼呢。」

賭神一副如夢初醒的樣子，驚道：

「係喎！一陣放Lunch去買先。」

他說完之後，我眼角餘光看見大隻擺著釘十字架的姿勢站在牆角，於是我走過去問他：

「你又搞邊科呢？」

「我尋日開始信天主教。」他淡淡回答。

「信天主教同你宜家個Pose有咩關係？」我單手掩著面。

「網上啲人話天主教嘅十字架有驅邪作用，所以我將自己成個人變成一個超大型十字架。」他完全不像開玩笑。

「你唔攰㗎咩…？」我問道。

「佢尋日開會都擺住依個Pose呀，李老闆都俾佢嚇親。」賭神插一句嘴道。

我拍拍他的肩頭，靜靜道：

「加油呀年青人…我去做嘢先。」

我說罷回到自己的座位，打開電郵聯絡了幾個客戶，跟進了幾個項目的進度。

項目A延後了交貨日期，項目B還未拿到大陸方面的批文，項目C正由賭神跟進著，咦，為甚麼廠商A沒有把組裝測試報告發給我？明明限期是大前天，或許是出了甚麼問題吧，他們以往都很準時的。直接打電話給他們問問吧，香港的時間比波蘭快六個小時，還是待他們那邊天亮之後才打電話過去？真不想用電話聯絡他們呢，負責聯絡那個洋女子的講話態度很差，每次不是說我煩就是趕著掛線，全公司沒有一個人願意跟她打交道。

「Ethan……你做咩呀？」賭神的聲音忽然傳來。

「咩做咩呀？」我怔了一下。

「你做咩無啦啦喺度喊？」他愕然問道。

「吓……？」

我摸了摸臉，臉上濕濕的全是眼淚。

「哦，無嘢呀，我隻眼敏感咋嘛。」我連忙擦走淚水道。

「你真係無嘢？」他有點懷疑問道。

「真係無嘢呢，你繼續賭波賭馬啦，唔駛理我。」我露出笑容道。

「哦……」賭神把頭轉了回去。

我繼續埋首於工作之中，做完便看Netflix，時間像是停擺般過得很慢，窗簾隔開的外面世界，慢慢地從早上過渡到中午，再從中午過渡到下午，夕陽漸漸西下，終於到了下班的時間。

回到家後，我一口氣看了很多齣笑片，連晚飯都沒有吃，一直看一直看，直笑的合不攏嘴。

「哈哈哈哈！個女主角好蠢呀！」

「點解咁嘅劇情都諗到㗎，笑死我啦。」

「打佢打佢！哈哈哈哈哈！」

「男主角又喺度扮傻仔，真係好好笑！」

「哈哈哈哈哈哈哈哈哈！」

看到凌晨二時，我打了個呵欠，濃濃的睡意忽然襲來。

「哈呀——瞓覺先。」

我關了電視機，直接蜷曲身體睡了在沙發上，很快地，腦子昏昏沉沉地進入了夢鄉。

……

……

夢裡的自己走在古代城鎮的大街上，街道兩旁羅列著酒樓、客棧、綢緞莊和賭館等等，還有叫賣著女紅針線、精緻糕點的擔子，往來行人絡繹不絕，非常繁華熱鬧。

一身粗布麻衣，樣子長得極像Jenny的女子一直跟在我身旁，她不斷四處張望，就像剛剛出生的雛鳥，對周圍的事物很是好奇。

這時候我們經過一個賣冰糖葫蘆的擔子，她的注意力隨即被吸引了過去，一雙眼睛眨也不眨，一直盯著冰糖葫蘆來看。

「姑娘，要唔要一串冰糖葫蘆呀？」那販子微笑住問道。

「咩係冰糖葫蘆？」她轉頭向我問道。

「冰糖葫蘆係喺山楂果外面塗上糖漿嘅小食，食起上嚟又酸又甜。你要唔要試吓？」我道。

她聽到之後，雙眼閃閃發光，如搗蒜般點頭。

隨後，我買了串冰糖葫蘆給她，她拿起冰糖葫蘆，小小的咬了一口。

「好唔好味？」我面帶微笑的問道。

她一開始面無表情，輕嚼了幾口之後，臉上便泛起了盈盈的笑容，道：

「嗯！」

她眼波如水，儘是溫柔的笑意，我心頭一熱，馬上走了開去。

「咁我哋繼續行啦，仲未搵到客棧落腳。」我呐呐道。

「好呀。」

她笑著跟了上來，然後夢便結束了。

點解會覺得我係孤泣fans 我冇睇過佢嘅作品
Ethan個名都好常見嘅 好多人都會用

支持!!
好睇!

Jenny 依家點

好睇 樓主加油 quote文死全家

好短

因為阮經天係孤泣既小說裏面係接駁住所有脈搏，無左佢就所有小說都唔連貫

樓主po長啲啦
你都唔想比人話短架

一日一篇唔夠喎樓主

樓主好短呀....

篇文

飯後甜品

今晚出多篇
不過絕對唔係因為你哋話我篇文短 而係有需要出多一篇

setting幾過癮
最鍾意睇男主呢種正義撚做on9野
加油

孤泣呢啲垃圾仲有人睇嘅咩

各花入花眼，佢既小說的確會發人深省 並唔係你唔鐘意就等於果樣野係垃圾 咁只會顯得你無知同幼稚

因為聽日無文？

笑出黎，再笑返入去，再笑返出黎

原來樓主短

live左

咁多篇副講office d野
有伏筆？

Jenny係小狐精，而家變左狐妖/狐仙？？？

買條冰糖葫蘆請jenny食啦

今日聽到莫文蔚首半生緣時，諗起樓主個故

日更是常識吧？

今日返工live左已讀不回覺得幾正
走去起底望下
依家追緊貞子

等你

幾點會有

今晚？

為甚麼我又會做這樣的怪夢？

我迷迷糊糊地打開了手機，看見時間是早上七時多，無意之中，又彷彿是長久以來的習慣動作，我打開了Jenny的Whatsapp。

她的頭像，仍然是我們的合照。

我把手機丟到一旁，然後向公司請了幾天假，繼續用笑片來麻醉自己。

好笑的笑片，不好笑的笑片，荷里活的笑片，印度的笑片，只要是笑片我就看，肚子餓了便叫薄餅外送，像灘爛泥般在家裡蹲了幾天。

然而，我還是好幾次忍不住跑到Jenny的家裡，卻站在門口不敢進去。

到了Jenny被鎖住的第五天，我覺得自己快要控制不住自己，那自私的恐怖念頭翻來覆去如欲衝破胸膛似的，但我知道無論如何都不可以把Jenny放出去殘害蒼生，於是我去了銅鑼灣，打算提醒自己Jenny是怎樣將一個活生生的人吞進肚裡。

我上到駱克道501號的六樓，駐足在「FH Party Club」的單位門前。

那是一道很普通的黑色門，經過的人絕對不會想到這是地獄的入口。

「喂，你係咩人？」

忽然之間，走廊盡頭走過來一群人，個個身穿黑衣，手臂有紋身。

我馬上認得他們是當晚的小嘍囉，連忙鎮定心情，微笑問道：

「唔好意思，請問依度係咪桌遊俱樂部？」

「桌遊俱樂部喺樓下呀。」其中一個小嘍囉不悅地道。

「好，唔該哂你。」我說完後點了點頭，欲轉身離去。

「等陣先，你好面善。」他叫停了我。

「會唔會…係你認錯人呢？」我冷汗滿額。

「哦……！你咪係嗰晚俾Kuma哥發現嗰條友！？」他指著我的鼻子道。

那個棒棒糖小男孩就是「Kuma哥」嗎？

糟了，我的處境好像有點危險。

「唔怪之得咁面善啦，你仲嚟依度做咩？」他很不友善地問道。

「冇…冇呀。」我結巴巴地道。

「冇？鬼鬼鼠鼠偷番薯。」

他和其他小嘍囉漸漸走近我，我的第六感開始感覺到威脅。

「你知唔知Kuma哥挖緊你？邊個挖到嘅話，唔理係生係死都有廿萬！」

說時遲那時快，他五指宛如鷹爪般朝著我的額頭抓來，也就在這個時候，我的身上竄出了一條白色大蛇！

「嘶嘶嘶嘶嘶嘶—」

那人神情一怔，竟硬生生地停住了抓向我的手。

白色大蛇遊動身體盤在我的身上，口吐蛇信，敵視地盯著他們。

「嘶嘶嘶嘶嘶嘶—」

「係…係白蛇…」其他小嘍囉害怕得發起抖來。

那人吞了一口口水，臉上有掩飾不住的恐懼。

「今、今次算！下次你就無咁好彩！」

他說完便緩緩轉身，其他小嘍囉馬上跟上了他。

他們的步伐一開始還算平和，後來變得焦急起來，到最後幾乎是連滾帶爬地摔下樓梯。

接著，手臂般粗的白蛇又竄回我的懷裡，我頓時嚇了一大跳，一邊跳一邊狂拍著胸口找牠出來，但牠卻像消失了似的，怎樣找也找不到。

你依首歌都幾符合個故
推薦大家聽吓

#285 食屎

屌你老母 樓上條仆街又quote文

成日都有人曳曳豬唔聽話

希望男女主角有好結果

jenny

救翻Jenny呀

多謝支持

白蛇 許仙

仆你個街戇鳩仔quote一段文嚟覆個emoji屌你老母

白蛇青蛇

( Show Blocked User - 射波先黎落雨 )

樓上死全家

又再block多件戇鳩仔

可以救返jenny出黎未

新讀者留名
我反而唔想最後good ending

以為人地係狐妖，原來自己都係妖，係蛇妖。

支持呀海藍

#285唔見咗

就係因為自己都係妖 所以有危機果時就會有第6感感應危機

quote完文未呀on9

但佢有左仁慈嘅心，所以佢唔再係妖，而係人妖

一但有了仁慈的心，就唔再係妖，而係人妖

仆街比你快兩分鐘講

一日兩篇文係爽既
樓主

閃電咁快嘅收音機都咁慢

咁出文法真係要儲幾日先入嚟睇一次

樓主加油

幾好喎

( Show Blocked User - 快樂糖 )

你是最好的

而家啲人個腦係咪跛撚咗 唔識諗下其他人？

00後新會然呀嘛

點解咁傻仔會走去企人地門口度

新讀書留名

會唔會放上紙言呀>??
係公司方便睇

以為會去Jenny屋企睇佢點

蛇精男

呢篇夠晒長

主角真係弱智

食咗男主就一了百了

今日會唔會出兩篇

我站在原地，一股涼意直透心間。

「…啱啱嗰條咪就係Jenny耳環變成嘅白蛇？唔通又係Jenny保護緊我…？」

想到這，我氣憤地把拳頭打在牆上，然後便去了Jenny的家中。

「Jenny！！！！！！」

我猛的推開了門，只見Jenny坐了在沙發上，她的臉色顯得有些蒼白，看去人也憔悴了不少。

她看見是我之後，微微一笑，眼中柔情閃過，像是安慰，又似是歡喜。

「Ethan，你嚟咗喇？」她的手還戴著手銬，另一端仍然連在床架。

我看著心痛無比，但咬緊了牙關，怒道：

「你唔好以為幫我趕走幾個古惑仔我就會放咗你！！！」

我說完之後，她嘴角動了動，良久，始終甚麼也沒有說出來，接著站起了身子走到廚房。

「你食咗嘢未？我煮嘢俾你食吖。」她淡淡道。

我握緊了拳頭，指甲也深深陷入掌心。

「你唔好扮聽唔到我講嘢！」我似乎在大吼。

「…食咗？咁我地睇電影吖，定係一齊玩Switch好呢？」

她又折回到沙發，身後鐵鏈曳地聲錚錚作響。

「Jenny！！！」我肯定在大吼。

她終於停下了腳步，沉默不語，屋裡的氣氛漸漸變得壓抑起來。

片刻之後，她低聲歎了口氣，慢慢拖著鐵鏈走到我面前，用雙手揪起了我的衣領。

「我只係想喺最後嘅時間同你一齊過，一個咁嘅小小要求都唔得…？」

她貝齒微咬下唇，幾許苦楚，幾許淒涼地望著我。

我心中一酸，眼眶竟是紅了幾分，然後鬆開了她的手，再一次做了逃兵。

我很愛她，愛得不能再愛，但我不能犧牲其他人來成全我們。

轉身跑下樓梯之後，我碰上了一個短髮纖巧女子。

……正是當晚有份吃人的短髮纖巧女子。

她現今就站在Jenny家的樓下，直盯盯地望著我。

雖然身上的第六感沒有反應，但我不由自主地有點畏懼起來。

「你…你想點…」我問道。

「你仲想鎖住Jenny幾耐？」她冷冷問道。

我長出了一口氣，心神略定，淡淡地道：

「…我會一直鎖住佢。」

「你知唔知道咁樣落去Jenny會死？」她臉色突然沉了下來。

我緊緊咬著唇，半晌才道：

「咁唔通放Jenny出去！？」我慢慢變得激動起來，繼續道：「佢會周圍食人！你哋全部都會食人！佢每次已讀不回就係食緊人！咁多年嚟佢食咗幾多個人？一千個？一萬個？恣心快意殺生者，是菩薩波羅夷罪！！！！！」

「哈。」她露出一個輕藐的笑臉，道：「好清高喎，你自己唔食肉、唔殺生？你由出世到宜家，食咗幾多豬豬牛牛？你嘴邊掛住佛教句子，咁你應該知道眾生皆平等，食人同食豬根本就無分別，你阻Jenny食人係咪偽善？」

我身子一震，彷彿如條件反射般道：

「我係偽善，我係偏幫緊同族！普通人根本就做唔到眾生皆平等嘅地步，有本事你就自己放佢！」

她咬牙切齒，顯然憤怒之極，吼叫道：

「你以為個爛鬼手扣真係鎖得住Jenny！？真正鎖住佢嘅唔係個手扣，而係你！」

「你估我唔知？」說到這裡，我淚水已經流了出來，沙啞地道：「我一直知道個手扣根本無撚用，但我真係唔知應該點做……我唔可以任由Jenny繼續食人……」

她的眼睛慢慢閉了起來，片刻之後，仿佛是那股憤怒漸漸消退，她緩緩地道：

「你得返一日時間，如果你聽日都係唔放Jenny出去嘅話，佢就會餓死。」

說罷，她便轉身離去。

又係jenny保護男主？

又係on9男主角

放人呀仆街

男主幾時去死一死？

Jenny死咗罷睇呢個故
btw lm睇男主自己畀jenny食

pushpushpush

仲有幾萬字，女主無咁易死嘅
(除非jenny唔係女主角 )

男主道德撚

真正鎖住佢嘅唔係手銬，而係男主角
即係Jenny明明有能力可以整甩手銬，但男主角唔想佢去食人，而佢又知道男主角諗法，唔想佢再失望先唔咁做
如果係真嘅 Jenny會唔會用情太深

其實係男主本身有能力真係限制到女主而唔係咁簡單

點解我總會愛上巴打啲故嘅女主角
先係貞子 之後係Jenny

垃圾男豬角 jenny雖然唔係人 但對住咁好 有能力走都因為佢自己封鎖自己 甚至死 自己就滿口仁義道德 屌你老母

可憐既jenny

屌，睇睇吓男主成個cctvb啲煩膠爛好人咁
樓豬快啲屌醒男主啦

放撚咗jenny佢啦 垃圾男主

屌 jenny唔撚係自己友？其他人死左罷就啦

垃圾賤種狗係咁係度quote文 戇鳩

點解食人果陣係已讀不回唔係不讀不回 有冇關係

男主角不如死左佢算

一定係咁，男仔識咁多佛經，又讀宗教研究
伏筆一定係咁鋪

好撚垃圾
抵佢讀宗研

偽善男豬駁唔到

繼續lm

學咩人講愛啊男豬

係囉 樓豬會唔會解吓話

可能活人先有「氣血」
死咗就只係一副軀殼

咪撚再quote啊仆街

#375 死全家

見一個quote文就完全封鎖一個
理撚得你平時啲post幾高質幾好笑
三頁唔埋兩頁就有幾個煩膠阻住晒
睇撚到燥

正皮加速

樓豬好波

一定要食人？
生豬生牛得唔得

食壞人咪得 為社會除害 jenny又唔洗死

直覺男主餵Jenny自己啲血，或者揾醫院啲血

個message唔係話3男2女 Alive咩，咁唔係暗示左有時會食死人有時會活食咩

冇咗

#375 戇鳩仔屌你老母

375就係想你地屌佢

要訓練佢食齋
#vegan

嗰前題唔係設定咗 男主係有生命危險嗰陣先有不安嘅第六感 咁Jenny食人嗰陣已讀不回關男主咩事？ 伏筆黎？

pish

LIHKG應該整一個唔show quote嘅功能

( Show Blocked User - 屌我啦屌我啦 )

對唔住囉

寫明個男主咁西...想棄故

封鎖晒全部quote文既
慢慢自high啦

即刻清靜晒

Quote文真係幾煩 諗住睇下有冇新文 點知勁耐都未到底

[/quote]對唔住囉[/quote]

典型小學雞

quote文既人真係慘 應該係老豆老母死晒又無朋友 唯有上黎拎存在感

樓上成班狗公係咪傻左
放左佢出黎害人做乜鳩
有閪就大曬咩

回到自己家裡之後，我把所有能砸的東西都砸爛了。

電視機、電腦、供著鮮花的花瓶、高高低低的杯子、各種形狀的碗碟，就連餐椅也被我折斷了椅腳砸個稀裏嘩啦。

砸得喪失了理智，砸得鄰居不斷拍我的門，讓我停下來的，是我和Jenny的合照……

相中的我們站在平溪十分老街的路軌上，每人拉著天燈的一角，依稀可以看見天燈上面寫著：

「一生一世不夠 我們要生生世世」

徒然間，我像是失去了倚靠，抱著照片跌坐在一片狼藉的地上，哭了一整個夜晚。

……

……

天還未亮，我便去了上環。

我站在Jenny的屋子門前，倒吸了一口氣，才輕輕在門上敲了敲。

「Jenny？」我輕聲問道。

「……」

門後沒有傳來一點的聲響，過了一會兒，我又輕聲問道：

「Jenny……你瞓醒未呀？」

「……」門後仍然沒有傳來聲響。

忽然之間，我的心中掠過一陣不安，甚至是一種惡寒。

難道……難道……我最不希望發生的事情……已經發生了嗎？

「吱呀——」

我顫抖著手，慢慢地把門推開，屋子裡的事物，漸漸映入眼簾。

我看見Jenny躺了在床上，低低的喘息著，看上去十分痛苦。

「Jenny！！！」

我幾乎是連滾帶爬的飛撲到她的床邊，握住了她的手。

她的手很冷，我像握著一塊冰。

「咳…咳…」

她緊閉著雙眼，臉上盡是痛苦之色，不時發出一兩聲咳嗽。

「Jenny…你聽唔聽到我講嘢？」我慌得全身顫抖。

「……Ethan。」她如夢囈一般的輕聲道。

「Jenny…你…你唔駛擔心，我宜家就俾肉你食。」

我隨即鬆開了她的手跑到廚房，拿出了一個碟子和一把鋒利的生果刀。

對，你或許已經猜到我打算幹甚麼。

這是拯救Jenny的唯一方法，我愛她，勝於愛自己。

我把生果刀的刀鋒貼著手臂，肌膚感受到那種金屬的森寒，咬緊了牙，刷的一下從頭劃到底，割下了一片長條狀的肉。

我頓時痛得面目扭曲，幾乎要昏倒過去。

我重新站穩身子，再把刀鋒貼在濕漉漉一片的手臂上，接連剮出一塊又一塊的肉，碟子裡面鮮血浸泡著長條狀的肌肉，就好像在弄一碟紅油雞絲。

直到我的手臂尺骨暴現，前臂肌肉也差不多割得淨盡，我才跌坐在地上，喘著粗氣包紮傷口止血。

我渾身被冷汗濕透，整個人就像是從水裡被撈出來似的，休息了一會兒之後，端起那碟肉慢慢走到Jenny的睡房，坐在她的床邊。

「Jenny，起身喇。我搵咗人肉返嚟俾你食。」我淡淡道。

她慢慢的張開了眼睛，目光落在我那碟肉之上。

彷佛看見最深的恐懼，她的嘴唇開始顫抖，一張臉幾乎立刻慘白。

她虛弱地撐起身子，像是受到了甚麼刺激似的，把那碟肉扔出了窗外！

「Jenny…你…你做咩……」我顫聲問道。

她望著我，眼眶泛紅地道：

「我唔會食你啲肉…！」

「唔食你會死㗎！！！」我嘶聲道。

她的眼角流下了兩道清淚，帶著幾分歇斯底里地道：

「今次食你啲肉，咁下次呢…？如果每次都要你受啲咁嘅苦，我不如宜家就死咗佢！！！」

「…………」

我默不作聲地閉上雙眼，胸膛起伏了幾次之後，我再度睜開眼睛，像是下了決定，慢慢地道：

「…我唔會俾你死，我宜家就去廚房再割過。」

我說完便站了起來，才剛踏出一步我便感到小腿被絆了一下，然後就摔倒了在地上。

回頭一看，赫然發現是白蛇纏住了我的小腿，把我綁牢在床邊。

「放開我！！！」我大吼道。

她躺在床上，哽咽道：

「唔放……」

我亂蹬雙腳，一字一字地大吼道：

「放、開、我！」

她淚流滿面，嘶啞道：

「唔、放！」

我拼命掙扎著，想要擺脫白蛇的桎梏，但牠牢牢地纏住了我，讓我一點都掙脫不了。

「Jenny！！！快啲放開我！！！你快啲放開我……！！」我大吼大叫道。

「唔放唔放唔放唔放唔放唔放！！！」她嘶聲痛哭道。

掙扎了好幾個小時，我彷彿像是放棄了一般，大字型地躺在了地上。

而Jenny的喘息聲音也愈來愈重，臉上肌膚更是蒼白得像透明一般。

「……」

我用最後的力量，踹了衣櫃門一腳。

「砰」的一聲，心底裡某些東西，也隨之裂了開去。

我從褲袋取出了手機，撥了一個電話。

「FH Party Club？…我要人肉。」

睇到想喊
Jenny呀

好似開始有d虎頭蛇尾

Jenny

好痛呀

割肉好似over左 仲要自己割成隻手

不要死呀 Jenny

睇到割自己啲肉 唔知點解想笑 見到話再割 就忍唔住笑咗

Jenny好浪費呀喂

最近兩篇好有喰種既感覺

真係投入唔到 情節太撚on9 sorry

同埋可唔可以交代埋啲條狀肌肉掉完出窗點算

早知如此 何必當初
人食獸肉 獸食人肉
因果報應 莫要打破

Jenny: (掟碟肉落街)

Ethan: Jenny，你曳曳啦，我教你好多次唔好亂咁掟嘢，你又唔聽話啦。你亂咁掟，會染污環環架。好容易掟親啲小朋友，就算冇小朋友，掟親啲花花草草都唔好嘅。

Ethan心諗：我冇力同你講咁多，我係諗住你食完有力可以救番我，你而家咁樣掟左落街我地攬炒喎

割到見骨會唔會成隻手廢咗

學佛祖割肉喂鷹

隻手咪唔洗要？點解好似咁兒戲咁既

割哂成隻手咁滯，其實ethan應該死左啦

之後會解釋㗎 唔會由得男主角包住就當無事

對呢D廢柴男主角真係無咩興趣

虛竹一開始都好廢柴
唔講太多啦哈哈哈哈哈

爭扎幾小時 呢個畫面都好搞笑

算唔算bug? 點解男主割肉割到見骨幾個鐘都唔洗失血死或者暈
定係伏筆佢都係妖

好浪費 如果男主唔會死 Jenny淨係食男主米唔洗殺人lo

用手機上完全唔驚人quote文
一重覆見到樓主嘅文 即block, 唔駛三秒
理得佢覆咩內容

已經較咗追故mode
係得閒先開下其他人留言嚟睇

我都較左 但之後入返黎就冇左個追故mode 有冇人知點解

唔通男主有再生同變巨人嘅能力 異能故

唔知點解一路睇一路覺得男主角同馬俊偉差唔多咁 又係煩膠懶大愛, 講野要配屙屎唔出嘅樣

Ethan好自私
為咗條女仲要死幾多人？

應該因爲留過言

睇到主角割左肉落黎，就突然覺得個故事好cult 。

估中咗

男主角放棄做大愛左膠

做乜鳩。。。留名

今晚凌晨出多篇
要推快啲個進度

我寧願你出侵侵

gchi

掙扎幾個鐘 諗到個畫面就想笑

一生一世唔夠，要生生世世
呢句嘢其實好心寒

F5F5F5

做乜鳩

可能Jenny 已經出現左係男主角幾世既身邊要同佢一齊，古代成精果陣就愛上男主

sosad 又live 左
btw 所有quote 文傻仔已block
繼續quote 丫 見一個block 一個

海藍巴加油

睇到碟肉扔左出去窗個下笑左
不過支持海藍巴

Dom碌鳩落街

Fresh Human

Agger

見到男主割肉 唔知點解令我諗起唐三藏

屌你切手佢唔食架 拎碌尻出嚟啦
講下笑 好故 support
byw凌晨文呢

新一章好好笑
割到殘廢然後包紮下就了事
再有兩個人小學雞式嗌交
以為係其他人仿作，點知真係樓主
等緊你新一章去解釋

仲未有

又話凌晨仲有一篇 我就一直唔訓等

凌晨呢

樓主我們到了.jpg

夢姑

天光喇樓豬

我都覺
似西尾同佢女朋友果度

早晨

連非洲時區都深夜都係冇文

雖然係科幻故
但割肉仲止到血...然後成碟掟落街...
真係有啲膠...

在電話交涉完一輪之後，我跟FH Party Club的人相約在中午碰面。

碰面地點是他們的「竇口」，我順道要他們弄一瓶嗎啡給我。

既然他們連活人也能抓來，嗎啡只是小菜一碟吧。

我握住了Jenny冰冷的手，對著她道：

「Jenny，我宜家出去拎肉返嚟俾你。」

她雙眼半開半合，口中嘟囔道：

「你要小心啲……我會叫白蛇保護你……」

她話音才落，只見那條纏住我的白蛇化做一道白光撲到我的懷裡，像進入了我的體內般消失不見。

我不禁吞了一口口水，這種事絕對不會有人習慣的。

「你捱多一陣，我好快返嚟。」我淡淡的微笑了一下，然後便離開了她的屋子。

我準時來到駱克道501號的六樓—「FH Party Club」的門前，敲響了門之後，裡面很快傳來了一道男聲：

「入嚟。」

我定了定心神，然後一手捧著公文袋，一手推開了門。

單位的四面牆都站滿了紋身黑衣男，還有一個津津有味地吃著棒棒糖的小男孩站在正中央。

他們所有人都緊盯著我，我幾乎立刻感覺出來，四面八方有股無形的壓力蜂擁而來。

冷靜點！第六感沒有反應，他們只是在唬我！

我乾咳了一聲，呐呐問道：

「肉呢？」

棒棒糖小男孩身旁一個魁梧的紋身漢隨即踏前了一步，平靜而不帶感情地問我：

「錢呢？」

我從公文袋裡取出一疊五百元鈔票，靜靜地道：

「我一時之間拎唔到咁多錢，依度兩萬五蚊，你哋收住先。」

其實我剛剛在電話裡已經知道一個活人的價錢是三十萬，死人二十萬，急凍屍塊由幾萬至十幾萬不等，視乎部位而定。

魁梧紋身漢眉頭一皺，沉聲道：

「你咩意思？你係咪覺得我哋好容易應付？」

這個時候，一直用舌頭舔著棒棒糖的那個小男孩終於開口說話：

「你知我挖緊你㗎可？你夠膽踩上嚟不特止，仲當我哋全部人係契弟，好嘢，真係好嘢。」

他的聲音非常稚嫩，加上那迷你的軀體、天真無邪的臉蛋，怎樣看都像是小學低年級生。

饒是如此，他的聲音卻使我不寒而慄。

「我諗你哋都係Jenny嘅朋友，宜家Jenny要食人肉，俾吓面賒住帳先得唔得？」我強自鎮定道。

棒棒糖小男孩笑了一笑，單手按摩著太陽穴道：

「俾吓面？我梗俾面Jenny㗎。至於你呢，我就唔需要俾面喇。我大可以殺咗你之後再拎啲肉過去俾佢。」

徒然間，一股從未有過的噁心感竟從內心深處猛然冒起，心臟更是不由自主地猛跳起來。

第六感危險警號。

他身旁的魁梧紋身漢慢慢走近了我，殺氣奔騰。

我呼出了一口氣，悄悄把藏在褲袋口的刀子拿出來。

我來這裡之前，早已有心理準備他們不會順順當當地把肉給我。

轉眼間，他已走到我的面前，俯視著我的視線充滿壓迫感，便在情勢一觸即發的時候，身後忽地傳來一道柔和的女子聲音：

「Kuma，你敢喐佢嘅話，Jenny會殺哂你哋全部人。」

轉頭看去，說話的人卻是那個短髮纖巧女子。

「Selina，我唔駛你教我做嘢。」棒棒糖小男孩冷冷道。

「咁呀，Protein你仲快啲喐手？一拳打甩佢棚牙！GOGOGO！」短髮纖巧女子拍手喝采道。

「咁…咁…」

那個魁梧紋身漢的臉上露出了一絲怯意，回頭看了棒棒糖小男孩一眼，然後又看了我一眼，苦苦思索片刻之後，終究還是搔著頭走開了。

看來，Jenny的威脅比Kuma更大。

Kuma看在眼中，臉上閃過怒容，寒聲道：

「Protein，你要有心理準備。」

「………」魁梧紋身漢整個人都在發抖。

「你仲唔快啲走？」短髮纖巧女子說道。

「人肉…仲有嗎啡。」我低聲道。

Kuma閉目片刻，隨即沉聲道：

「俾佢。」

他手指一動，隨即有個紋身小嘍囉把一個大班冰皮月餅保溫袋拋到我的腳邊。

我把那疊鈔票隨便塞到一個小嘍囉的手中，馬上便拾起了月餅保溫袋，匆匆離去。

我不敢往回看，一直走到崇光百貨的門口才停了下來，腳下一軟，整個人已癱坐在地上，顫抖著手把袋裡的嗎啡拿出來，嗑了幾顆。

手臂那深入骨髓的劇痛很快便緩了過來，我喘著氣，在地上休息了一會才站起來趕到Jenny的家中。

然而，事情總是往你預想不到的方向發展，意外總是來得很突然。

Jenny的家裡沒有人。

一切維持得跟我離開的時候一模一樣，唯獨少了一個躺在床上的身影。

餐桌上面有張紙條，上面寫著：

「喲，My friend，我都話我地𥄫緊嘅嘢係一樣。」

各位早晨and早抖

早！！
有文！ jenny唔見左

可以同大家講定 手臂之後慢慢會交代
至於掟碟肉落街就無解釋了 大家可以當係膠點一笑置之

快d

我總係覺得你個名係影射緊山村貞子

係天台個呀叔

頂條友叫protein

個波板糖小學雞唔知點解自己腦補左鋼鍊pride個細路個樣同tvb配佢把聲比佢

個碟肉係我腦入面既畫面一碟手撕雞

如果我係男主 我會比佢食d就死又冇人冇物ge老人家

..... 男主角重未失血過多死？
Between, 個呀叔

仲要割完比人成碟掉出街
成件事好好笑

屌男主角好仆街好自私
人地都有老豆老母生
為左條女
On99

比狗食左
割肉情節令我諗起佛祖個故仔
割肉喂鷹

條街啲人:做乜鳩

好睇
海藍巴辛苦了，加油

又可以喂飽jenny 又可以整走d廢老
一舉兩得

same

Jenny唔可以唔見 快d返黎

岀未啊

天台條友想點

Protein gg

jenny molamola

推一推

你唔會想好似食香口膠咁食舊肉掛

喲my friend 我都係到等緊文

molamola

誇張得滯，咁割應該死咗。

割大髀可能合理啲!

割手仲要見骨

留名支持

準備打大佬

割肉呢下真係on9到以為有人騎劫
冇失血過多 冇痛到暈 冇途人發現主角重傷 主角仲有氣有力行到

其實都無話過男豬係正常人類

My friend 喲 ～ 出快小小

佢都唔係人類啦

喲my friends 我都話我地睇緊同一篇文㗎啦

又live
My friend 幾時出文呀

可能呀叔係驅魔人，而Jenny又好勁好難對付
所以呀叔趁佢最虛弱嘅時候劫走Jenny

再掙扎幾個鐘

其實點解要已讀不回
Jenny食緊人肉唔得閒，唔係應該灰剔，不讀不回咩

割完好似無事發生過咁 照常落街講野行路

喲my friend 我同你都係等緊同一樣野

好鍾意睇海藍嘅故
特地在此留個名 希望快啲出文

我唔要live阿阿阿阿阿阿

個人覺得如果樓主之後想話男主係有啲特別既話
可以係割肉個Part加翻啲伏筆
eg:血凝固得快/血有少少唔同色.....
就咁割完包住隻手
感覺好似睇緊TVB單手爬山單手講電話.....

海藍is My friend

你另外個兩個故打算幾時出？

加速加速
between 估唔到賣望遠鏡條友會出現番

又話三線行車
次次都做唔到但又呃鳩我地

見到食人肉諗起東京喰種

樓豬我地到左啦.jpg

冇文？

Morning call樓主

樓主係咪掛住睇世界盃

好撚正，男主終於識諗

my friend係boss

Viutv有套劇又係叫已讀不回

文呀

望天等文跌落嚟

文

我的脊椎骨一陣冰冰涼涼，只見鎖住Jenny的鐵鏈也斷成了兩截，種種跡象都在告訴我，Jenny被人擄走了。

照那張紙條的說話方式，擄走Jenny的人是那個曾經有過一面之緣的天台光頭男。

他為甚麼要這樣做？是想降服Jenny，還是有其他目的……？

我懊喪地跪在地上，欲哭無淚。

要不是我鎖了Jenny六天，她就不會這麼虛弱、失去反抗能力地被人擄走，都是我的不好，一切都是我的錯，是我害Jenny被擄走的……

「啪—」

我重重的一個巴掌打在了自己的臉上，讓神志清醒過來。

現在不是自責的時候，我要把Jenny救出來，一秒也不能拖。

忽地，一股電流蒙上頭皮。

難道是FH Party Club那幫人幹的好事！？他們應該知道Jenny多天沒有進食，所以趁她虛弱擄走了她？

幹！！！！！！！！

那幫混蛋！！！！！！！！

「喂！！！係咪你哋派人捉走咗Jenny！！！」我對著話筒咆哮。

「咩話？」電話另一端的人愣了一下。

「係、咪、你、哋、捉、走、咗、Jenny！」我一字一字地問道。

「你…我…我哋邊敢捉走Jenny姐呀……」他結巴巴地道。

「我返到去Jenny就唔見咗，仲唔係你哋做嘅！？」我繼續大哮大叫。

「……你等等。」

他放下了電話以後，那頭如炸開了鍋般吵了起來，還隱隱傳來Kuma怒喝的聲音。

「我大佬叫你唔好亂講嘢。」他重新拿起了電話，呐呐道。

「亂講！？Jenny係我女朋友嚟！我點會拎佢出嚟亂講！」我沒好氣地道。

他頓了一會，然後才道：

「我大佬叫你詳細啲講一次個經過。」

我長出了一口氣，慢慢地把事情完完整整的說了一遍，包括那張紙條，還有那時候在天台遇見的光頭背心男。

說完之後，電話另一方沉默了好一陣子，最後才冷冷地道：

「捉走佢嘅人係寶劍禪寺住持。」

那是Kuma幼嫩的聲音。

「咩話……」我驚得呆了。

「大嶼山寶劍禪寺等。」他說完便撂下了電話。

我一咬牙，馬上就衝出了Jenny的家裡，攔下一架計程車直奔大嶼山。

車子駛到寶劍禪寺的牌樓前方，衝天式牌樓的匾額上面橫刻著「寶劍禪寺」，甫一下車便看見Kuma、Selina、Protein和一大群紋身小嘍囉圍在門前，卻不進去。

跑了過去之後，只見Kuma站在門前，全身大汗淋淋，雙手像是撕著一道看不見的裂縫。

另一面Selina和Protein也氣喘吁吁的坐在地上，明顯已經筋疲力盡。

「寶劍禪寺佈下咗好強嘅空間結界，我哋入唔到去。」Selina喘著粗氣道。

「咁…咁點算…」我面色刷的變白。

「你係人唔係妖，可以直接行入去。」Selina苦笑道。

我有些遲疑，但片刻之後，我抬起腳步邁出了第一步，向著樓門走去。

果然如Selina所言，我輕易就穿過了樓門，沒有任何東西擋著我。

我轉頭望去，看見Kuma額頭上連青筋都暴起了，幼稚的小臉因為憤怒而漲紅，仍鍥而不捨地徒手撕著結界。

看他這幅樣子，不難猜到他對Jenny有著特別的情感。

這時候，Selina對著我道：

「你一定要救Jenny出嚟。」

「唔駛你講我都會。」我淡淡道。

我深深吸氣之後，一轉身再不回頭，直衝進寶劍禪寺。

我諗個故仔應該完全唔同

呢鋪真係難為正邪定分界

多謝意見啦
我都覺得依度有啲Over咗 以後會注意吓

無睇啦 一場90分鐘太奢侈

一路以為班小嘍囉係人。

支持樓主

開打了

jenny唔好死呀 我愛你

最衰都係男主

解釋下

Btw 支持

睇到「你可以直接行入去」
忍唔住笑左

佢隻手無左d肉 唔係無左隻手

隻手割到冇撚晒肉喎, 仲邊有力推到門

主角好煩 又要困住人唔比人食野 到最後唔想人死又比人食返野

打老納

My friend ~~

My friend 幾時有文 好快又睇咗篇

今晚出多篇

Nice

好心急

好呀 早d出
唔洗理人架 我隔離等文 個幾星期先一篇都係咁等
一日一篇好快架喇

agger

愛你

My friend 更文啦

屌你 大愛撚男主on99

樓主

你啲文我睇撚晒啦

加碼

Pushhhhhh

我竟然會覺得好好睇

有少少膠位得嚟 係幾好睇 不過真係太慢

仲等緊

住持 我地到左啦

慢到呢 會唔會好似之前講魔鬼果個故仔咁到而家都未完

我是咪入咗結界 無文既

又話出多篇

笑左

等...寂寞到夜深

咁佢切d肉切到見唒骨之後都仲可以出街走黎走去啦 點解釋到咁多姐

走出牌樓是一條通往地壇的大道，藥師十二神將分立兩旁，我走到一半發現路中間立了一塊牌子，上面寫著：

「致諸位香客善信：

本寺正進行超度法事，故閉寺一天。

感恩諸位」

大驚之下，我立刻往地壇方向奔去。

Jenny，你千萬不要有事！

來到地壇之後，四周空曠而無人，遠遠眺望出去可以看見莊嚴雄偉的天壇大佛坐落於山峰之上。

「放人！！！！！！！！！！！！」

喊聲在廣場之上遠遠回蕩開去，許久不散，可是沒有人回答。

便在這時，鐘聲悠揚，從天壇大佛處幽幽傳了過來。

「咚—」

「咚—」

「咚—」

我怔了一下，很快會意過來，有鐘聲即是有人在敲鐘，有人的話，或許他知道Jenny被困在哪裡！

我馬上踏上石階，向著天壇大佛奔去。

石階逐級而上，總共有二百六十八級，微風習習吹過，兩側樹木隨風搖擺。

抬頭望著長長的石級路，忽然之間，我有了一種強烈的既視感，腦海中模模糊糊的出現了一個片段，我看見自己正踏上一段很陡很險的石級山路，峰頂在雲霧中若隱若現，讓人看不見真切。

與此同時，數之不盡的武僧拿著長棍從峰頂颼颼颼的奔下來，來勢洶洶，全衝我而來。

但我卻像是真氣護體似的，揮杖舞棍打在我身上通通彈開，我徑直殺了上去，一路竟是勢如破竹，沒有一個人能夠擋下我的攻擊。

我跨過的軀體愈來愈多，漸漸能夠看見雲氣環繞的峰頂聳立著一座巨大的八角形寶塔，塔尖直聳蒼穹。

塔上的牌匾寫著五個蒼勁有力的漢字：

「雷音鎮妖塔」

片段到這裡，大腦便一陣刺痛，我猛的睜開眼睛往四周看去，只見自己仍在天壇大佛的石階之上，彷彿剛才的只是幻覺。

還容不得我思索這段平白無故冒出來的片段，前方的石級忽然跳出了一個僧人。

他拿著一枝釣桿，單手立胸，緩緩地說道：

「小僧係『漁樵耕讀』嘅『漁』，如果施主想救返嗰位女妖，請先過我依關。」

「吓……？」我剛剛才擺脫幻覺，有點反應不過來。

他乾咳了兩聲，重新地道：

「我係『漁樵耕讀』嘅『漁』，如果施主想救返嗰位……」

我回過神來，打斷他道：

「哦——你出現得喺度，即係依條路係通向我女朋友被困嘅地方啦！？」

「嗯，施主所言甚是。你首先要過咗我依關，遊戲好簡單，只要係你喺十五分鐘之內收集兩條金黃色錦鯉魚……」

我翻了個白眼，還未等他說完便繞過了他繼續拾級而上。

「等等，施主！等等！你要玩贏咗遊戲先可以上去！」他追在我背後道。

「喂！先唔講你侵犯人哋版權，你估宜家玩緊獎門人遊戲呀？你估宜家打緊機要清哂啲卒仔先可以打大佬呀？我好趕時間㗎！你依啲卒仔唔好阻住我啦！」我轉頭大聲喝道。

「施主！你咁樣我好難做㗎！施主！施主……！」他像是吊靴鬼般跟著我。

「嗱——我今日心情好差。你再煩住我嘅話，我就捉你去餵我女朋友。」我轉頭瞪了他一眼。

「你捉我去餵你女朋友無問題，但都要玩完遊戲先可以……」

「唉。」

我歎了一口氣，轉身一腳把他踹下石階，他隨即像個葫蘆般滾了下去，最後「咚」的一聲撞上欄桿暈厥了過去。

一F5就有 正

魔鬼果個故完咗好耐啦喎

下 完左啦 魔瞳喎 （之前更新太慢 依家想睇返都唔記得晒劇情 ）

我以為你講Professor故
之前都有提過 依個故9月前8月中就會完

再推

個故仔分分鐘仲要搞多幾年

追到而家終於要留名，唔洗急，最緊要質素

到時叫個孫等佢完左燒比我算

成件事好似白蛇傳
但係Jenny 係狐唔係蛇, 許仙亦唔識武功
期待後續

我未交代Jenny係咩嘅妖 不過仔細啲睇返佢嘅外表描述應該會估到

漁san gag 左wo

漁樵耕讀

竟然玩呢啲

狐妖

岩岩呢篇諗起羅家英同劉以達

一開始真係有恐怖、心寒嘅情節
但而家開始崩壞，覺得好可惜
小說好難寫，希望樓主加油

希望樓主可以重拾一開頭個種恐怖緊湊嘅感覺
好似笑點同搞gag位稍微over左小小

好好睇 係妖既故
真心好正 加油
可以推動一下情節咁

篇故一直會係搞GAG+恐怖兩大主軸
前面搞咗多少GAG 後面就恐怖返多少 份量係相對
可以預告吓嚟緊兩篇都仲係輕鬆嘅

每次恐怖之前我都會搞笑吓
去酒吧之前講吓腎虧 睇肢解之前講吓個光頭佬裝人換衫
宜家你見啲情節好崩壞 其實只係頭盤嚟

My friend，質素同情節都每況越下，一開頭係幾好睇既，但開始變膠，咁樣真係好難撐落去

有啲阮兆祥feel

睇你既故係可以放鬆下我個做assignment 做到腦癱既腦

Btw 404 幾時有update

樓主金庸fans?

Between 加油

仲諗住係好認真打大佬
玩野既

一口氣睇曬樓主啲舊文啦，快啲出文呀

最尾果篇好王晶呀⋯⋯

我冷漠地抿緊了嘴，重新抬步向上走去。

才走了幾步，腦海中嗡嗡作響，手足卒然無力，也再支持不住倒了在石階上。

起初還以為是那僧人對我做了甚麼，但後來發現不是……因為我看見自己被包紮好的左前臂根本沒有止過血，整塊紗布都被血染成紅色，更不斷滲出鮮血，一點一滴，落在石階之上。

我的意識漸漸模糊起來，這樣下去很不妙，會死人的……

Jenny還等著我救她……我不能倒在這裡……

就在恍惚之間，我看見白蛇從我的懷裡爬了出來。

「嘶嘶嘶—」

牠的目光落在我的左前臂之上，吞吐著蛇信，忽地「嗖」的一聲咬了上去。

「啊！！！！！！！！」

我立即想將平生聽過的所有髒話全數罵出，我已經很慘快要死了，你他媽的竟然還要咬我！

怎料牠巨大厚實的軀體慢慢乾癟了下去，我的左前臂則慢慢飽滿起來，意識也重新清醒過來。

「咦……」

我用力活動了一下左臂，果然已經沒有大礙，隨即慢慢拆開紗布，只見一隻左前臂恢復如初，甚至充滿了力量，倒是那條白色大蛇已經變成一層蛇乾，死得不能再死。

難道是牠用自己一身的精血治好了我的手臂？

我沒有再想下去，重新提起腳步急奔上去，接著下來，「樵」和「耕」也相繼出現，他們同樣逼著我玩遊戲，我當然沒有理會他們，直接把他們踹下了石階。

過不多久我便終於上到山頂，眼前的天壇大佛慈眉善目，似乎在凝視著我。

「小僧係『漁樵耕讀』嘅『讀』，施主若要救人，請過我這關！」

只見一個身材高瘦、臉黃肌瘦的灰衣僧人站在天壇大佛之下，我歎了口氣，從他身旁直走而過，然而他一伸手便抓住了我的衣衫，像逮小雞般拎起了我，再把我丟到石階上。

「善哉、善哉。」他雙手合十道。

「你…你…」

我難以置信地望著他，一咬牙馬上又往上衝去，只是馬上又被他丟回起點。

我踉蹌的站了起來，大聲質問道：

「『讀』唔係應該書生嚟？點解你反而係最好打嗰個！」。

「書生？施主我諗你誤會咗，我並唔係讀書嘅『讀』，而係毒男嘅『毒』！」

他說罷撕開左手手袖，露出一隻跟瘦削身形不成比例、肌肉虬結的巨臂！

「漁、樵、耕、毒！單身四十五年，人稱『左手神僧』就係我！！！」

「拳腳無眼！施主請小心！」

他捻起左手拳頭，重拳轟落！

一股巨大的勁風撲面而來，我彷彿看見眼前出現了一個大大的「死」字，就在這電光石火之際，我右腳用力地踏前一步，左拳自腰際劃出一道美麗的軌痕，跟他的拳頭轟然對撞！

砰—

我的拳頭震得開裂，我幾乎以為剛剛復原的左手又要報廢。

然而，我依然站著，沒有倒下。

他則倒在大佛的前方，昏了過去。

我痛得齜牙咧嘴，一邊甩晃著手，一邊走上去天壇大佛的內殿入口。

便在這時，我眼角餘光看到內殿入口附近有個正在掃地的老僧人，我大吃一驚，立刻向後跳開了一步。

武俠小說之中，負責掃地的往往是最強的絕頂高手！

我神經繃到了極點，一雙眼睛緊緊盯著他，只見他動作緩慢地將灰塵掃進垃圾剷裡，看似全身都是破綻，實則全身都是陷阱，高深莫測，讓人探不清虛實。

忽然之間，他轉頭看了我一眼，我驚得再次向後退了一步，他卻搖了搖頭，沒有說甚麼，繼續掃著灰塵。

這就是高手之間的意念對決嗎？蘊藏漫天殺氣於無招無形之中，原來我和掃地僧的決鬥已經上躍至古龍決戰紫禁之巔的境界。

我們一直對峙著，不知不覺間，我全身大汗淋淋，他終於停下了手上的動作，轉身對著我說：

「施主，我真係掃地㗎咋……你哋唔好成日都以為我係武林高手啦，我好困擾㗎……唉，我仲要係個外判，由其他寺廟過嚟幫手掃地……你要救人就去救啦，佢地就喺內殿地牢裡面。我打份工㗎咋…唔得閒阻你呀…」

我點了點頭，默默走向內殿入口。

「唉…大家對掃地嘅實在太高期望啦…」

他的聲音從我身後傳來，我加快腳步，馬上就竄進了內殿裡面。

殿堂正中間掛著一個大鐘，牆壁貼滿了佛像和佛經，我順著圓型樓梯一直往下走，光線變得愈來愈昏暗，最後來到一個覆滿灰塵的暗室，周遭都是厚實的墻壁，盡頭有一扇重甸甸的鐵門。

「佛門禁地 閒人勿進」

用紅漆寫著的字，非常注目。

門縫間不斷滲漏出最深的惡意，就像無數怨靈同時湧進了我的胸膛，像千萬隻蟲蟻蠶食我的靈魂。

我肯定Jenny就在這扇門後面。

本身仲想搞笑多陣 不過你哋唔鍾意我就skip啲啦

呢篇啲gag夠鳩 接受到

最緊要有文

我仲有一個活佛viva

我有啲想睇
不過費事你俾人鬧

不了

「施主，我真係掃地㗎咋……你哋唔好成日都以為我係武林高手啦，我好困擾㗎……唉，我仲要係個外判，由其他寺廟過嚟幫手掃地……你要救人就去救啦，佢地就喺內殿地牢裡面。我打份工㗎咋…唔得閒阻你呀…」

笑撚死我

巴打邊度有得睇返朗豪坊故？

拳頭對轟嗰到係咪九把刀啲野 ？

我都想睇呀
唔好唔寫

有d似打噴嚏 不過打噴嚏係一拳打爆人地個身 唔係對撞

佢好似有一野係對轟既
重點係依然不倒嗰到

唔好俾人影響到呀樓主

漁、樵、耕、毒。。。
重有個外判掃地僧

但我笑左

笑死

開始爛 可以棄故

即時諗起曲街小次郎

開始爛爛地

問多次先

其實啲gag係幾好笑
好似之前professor故嗰兩兄弟咁仲正

可惜出場率唔夠高，好鍾意呢兩兄弟

最鍾意呢段

你即刻搵到出嚟 呢段好正，
真係冇諗過佢哋會出現
再講落去就

越鳩越好睇

支持鳩d

搞笑其實冇問題 同埋都幾好笑既
只係你一開始唔係玩搞笑style，無啦啦中段插d無喱頭式情節
比人感覺好突兀 為搞笑而搞笑咁 因為飛晒椎耕漁讀呢段 直接睇上鐘樓呢段 根本唔影響
寧願你直接講重點
如果好似三哥咁sell無喱頭 咁就冇問題

好似龍珠咁打打下菲利，走個小雲出嚟咁樣囉

Skip 咁d 搞笑位都係好
d gag 位其實係好笑
但你一開頭印象係文筆靚
有時交代古代夢境既情節我真係入晒戲 寫得好靚
近呢兩篇即刻出返黎

OVER左啦，你想搞GAG就一開始搞啦，恐怖完一輪先搞做乜撚姐

本身營造嘅緊張氣氛比d gag沖走哂

媽啊 好毒

咁你不如睇李力持?

今日有兩篇

鍾意呀
恐怖故見得多，會搞gag嘅恐怖故無幾個

超展開

my friend 我地繼續加追文

推，到你！

一開始好引人入勝 同個氣氛好正
呢幾篇搞笑既我真係笑左出聲
加油呀樓主

呢度我笑到仆街

Yo my friend 推下先

推！

留名,推一推

又係新嘅一日

仲未有文

十分認同
咁搞法完全爛尾感覺

我覺得如果要搞吓笑緩和氣氛，直接就見到個掃地僧就ok，加埋漁樵耕毒好似N戈咗啲，雖然唔知呢幾條友之後有冇作用

依家係突然轉style喎
好似你睇皆大歡喜睇得幾開心 無啦啦死晒d人咁

三哥d 故(正式版)，第一主角出場個故真心有d 驚

邊個？陰目偵訊？ 太多故唔記得晒 同埋冇睇過書版

係呀

我一啲都笑唔出……有笑點咩

唔該晒

live 左

Live咗

收工又推一推

Yo, My Friend，有文未？善哉善哉

正，推下先

成日無文

竟然睇睇下諗起呢首歌，一路睇一路聽好有feel。

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著刺 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

輕輕一推

有文未 想睇

如果門後是地獄的話，那我就把Jenny從地獄裡救出來。

若是我救不了她的話，那我就跟她一起下地獄！

「吱呀—」

下一刻，我推開了門。

沉重的鐵門發出一聲悶響，出現在眼前的是一個紅色的開闊空間。

紅色的天花板、紅色的牆壁、紅色的地板。

就連裡面的人都是紅色的，他們一共有十多個人，圍著一具人形物體，不斷用矛刺向它。

極之濃烈的血腥氣味隨即撲鼻而來，我立即就吐了出來。

「唔—」

吐出來的穢物落在地上濺起一灘血花，我打了個寒顫，伸手摸了牆壁一下。

濕濕的，全是血液。

我這才知道，原來這個空間原本不是紅色的，而是被血浸泡成紅色。

那十幾個人亦是滿身浴血，身上沾滿粘稠的血液，除了紅色，其他顏色一點都看不出來。

「咦，你終於嚟啦？My friend。」

其中一個血人停下了手上的動作，轉頭望向我。

「你…你……」我口裡結巴，語不成句。

「唔認得我呀？」

他摘下了墨鏡，露出兩個乾淨的眼窩，一雙死魚眼睛很曖昧地望著我。

他就是擄走了Jenny的寶劍禪寺住持，亦是當初在天台上假裝在偷窺，其實在監視Jenny的墨鏡光頭男。

四周的環境活脫脫就是一個地獄，但，那又怎樣？

地獄，我早就見過了！

我從血腥震撼中回過神來，扯開喉嚨怒叫道：

「你收埋咗Jenny喺邊！！！！！！！？」

他重新戴上了墨鏡，從容地道：

「My friend，你唔需要擔心，因為就算你知道佢喺邊度都好，你都係救佢唔到，阿彌陀佛。」

他說完後俯身撿起一條鐵鏈，猛的用力一拉，一具軀體便被拖了出去。

那具軀體長著一顆牛頭，身體卻與人類差不多，看去奄奄一息，毫無生氣。

「種下惡因，便出惡果，罪過，罪過！」他合十念叨道。

話音剛落，其餘十幾個血人同時撲了上去，拿著長矛一陣亂刺，轉眼間刺得那個牛頭人全身滿是血窟窿，血流如注。

「嗚…嗚嗚……」

牛頭人不斷發出低悶痛苦的哀嚎，除了蠕動身體，其他甚麼都做不了。

「阿彌陀佛。」

寶劍禪寺住持對於牠的哀求聲充耳不聞，一腳重重踩了下去，馬上就聽到一陣骨頭碎裂的聲音。

那牛頭人在地上抽搐兩下之後，就此靜止不動，然而他們卻繼續用長矛戳牠，血窟窿流出來的鮮血，漸漸融入地板的血窪之中，讓地上的血變得更濃、更稠。

我整個人都震了起來，心中又怒又怕。

怒的是他作為一個寺廟住持竟然如此殘忍無道，怕的是Jenny也被他這樣折磨過，甚至…甚至已經……

「Jenny……喺邊……」我咬牙切齒，憤恨之極地道。

寶劍禪寺住持繼續用長矛蹂躪著牛頭人都屍首，還樂呼呼地吹起口哨來，一副管我去死的態度。

「我、問、你、Jenny、喺、邊、度。」我一字、一字地吐出。

「洗清佢嘅罪孽，阿彌陀佛。」寶劍禪寺住持淡淡說完之後，十多個血人的長矛同時往我刺來。

我呼了一口氣，接著利用第六感的危險預測，找出了一個完美的身位閃躲他們所有人的攻擊。

「噫—」

我擒住了一個血人，迅速拿出小刀架在他的脖子上。

「Jenny喺邊。」我淡淡問道。

所有人，包括寶劍禪寺住持在內，動作都停住了。

「My friend，唔好咁激動。」寶劍禪寺住持微笑著道。

「我只會問一次。」我在那人的脖子上輕輕劃出一道血痕。

「…玄智，打開道閘。」

他說完之後，有個血人應了一聲。

四方格局的紅色空間一隅，有一道紅色的捲閘。

那個血人按下捲閘旁邊的一個按鈕，那捲閘便徐徐升起

閘後，Jenny手腕與腳裸被鐵鏈纏繞，以十字架姿勢被釘了在牆上。

繼續

鍾意Jenny故嘅朋友可以幫手Share吓，Like吓。

＃＃

聽咗咁多位嘅意見，紙言版本已經刪咗魚朝耕毒同埋掃地憎嘅部分。

依篇故依然會有搞笑情節，但唔會再影響到兩大主軸（恐怖&愛情）。

我打故就好似開快車咁，有時好High會駛咗出馬路，如果大家見到咁嘅情況出現記得提醒吓我。

（割手部分都作出咗調整 唔係割哂啲肉咁誇張）

Jenny張圖好靚

Jenny呀

狐妖

講真Jenny張圖似中學生多過似大學生

睇清楚啲

中學生咪好囉 曾幾何時有張插圖俾人話似阿嫂 （另一個故）

唔係狐？

無喇

聽朝再出
今日掛住整理紙言版本

遲啲先開估啦~~

狼妖？ 因為會群體生活

聽日出多d得唔得

好 我都想出快啲 沖淡漁樵耕毒嘅影響

冇得睇鳩野

完咗成篇故出個超鳩嘅外傳
btw鳩野依然會有 不過唔會喺認真嘅篇章度鳩

係貓？

大家估嘅思路都差唔多
哈哈哈哈

唔會係狗或者貓
曾經被主角救過
之後返嚟報恩掛

又佛又十字架

唔會咁小學雞嘅 佢哋之前嘅經歷慢慢會浮面㗎啦

宗教大同

班和尚都唔係正統架啦

狼

今晚仲有冇文?

出番去先

應該同前世有關

隻耳
唔會係雪橇掛

新一章回勇

好似小學生睇每日一篇

睇睇下成件事跳得好快，一開頭去到阿婆果個位都估到係咩野 好懸疑feel 有恐怖鬼怪故應有既野 eg.女同學墮樓，耳環等，但去到酒吧果part之後成個故好似唔同左，黎到依個和尚直頭覺得好似暴走左咁

咁要有返啲MC題先得

從圖片觀察，加上上文下理，女主到底係
狼
狗
狐狸
定係 non of above

天光

係蛇妖？

多謝樓主的故, 開頭條感情線寫得好好睇
睇到去寶劍禪寺, 感覺有D難尾
點解主角無啦啦由普通人變成好好打, 無交代過

男主從來唔係普通人喎 個故劈頭第一句已經話佢有第六感

睇隻眼就覺得似貓眼 因為瞳孔係垂直

要live何其容易！

阿寶無誤！

咁第六感好勁，同佢好好打有咩關係

蜘蛛感應

似係主角成材故

幾時有

樓主去咗邊

我都係月尾再入嚟啦

每日一篇？

樓豬暴走左

真係慢咗d
之前professor 個個就係太慢 成日live
之後打算等你出晒先睇 點知已經唔記得前面 所以冇睇落去

另外我覺得好多位可以唔洗講咁多，個人覺得有小小拖故

加油

再睇已經唔記得左之前

文呢 第左兩日喇

等左兩日

「Jenny！！！！！！！！！！！！！」

我用盡全身力氣奔到Jenny面前，拚命地拉拽鎖著她的鐵鏈。

鐵鏈拉得筆直，但始終緊緊拴在牆壁上的釘子，不為所動。

虛弱得幾乎睜不開眼睛的Jenny，聽到我的聲音後，緩緩地撐開眼楮。

「E-Ethan……」

「對…對唔住……」我愧疚之深，帶著哭腔道：「最衰都係我……係我害你俾人捉走……」

她擠出一抹微笑，有氣無力地道：

「你都知呢……我應該點樣懲罰你好呢……」

「你想點樣懲罰我都得……你要我跪玻璃都無問題……」

「咁太便宜你啦……我要罰你……以後唔准離開我，要永遠都咁愛我。」

「好…！好！」我點頭如搗蒜。

她頓了一下，窩心的笑了一笑，又繼續道：

「就算我哋嗌交都好…你都唔可以唔睬我…眼裡面只可以有我一個…唔准望其他女人…唔准Follow其他女人IG…唔准……」

「阿彌陀佛。」

突然，寶劍禪寺住持誦了一句佛號，打斷了她的話。

「睇怕兩位施主都唔可以離開依度。」

他滿臉是血，眼神惡意又猙獰的看著我們。

Jenny的面色瞬間冷了下來，大聲道：

「你要對付嘅人係我！唔關Ethan嘅事！」

「阿彌陀佛，佢縱容你食人，死有餘辜。」他淡淡道。

我冷笑了一聲，道：

「死和尚，就憑你哋可以攔得住我咩？我宜家就收拾哂你哋，然後就帶Jenny離開依度！」

一直以來，我靠著第六感避開過無數的危險，從天而降的花盆、傾倒的混凝土運輸車、漏電的街燈等等。

只要我利用第六感避開他們的攻擊，趁著間隙時間反擊，他們全部都不是我的對手。

「哈哈，too simple，sometimes naïve！」

他忽地一跺腳，身形一閃，完全沒有任何預兆地，把血手掌拍在我的肩頭上，留下了一個血手印！

「你…！」我驚得一時反應不過來。

「My friend，睇嚟你天生有避開危險嘅能力，唔怪得可以避開哂我弟子嘅攻擊。However，你嘅能力只限於感知重大嘅危險，如果我只係拍吓你膊頭，你根本就預測唔到。」

他說罷，身子淩空後退一丈，大喝道：

「寶劍禪寺眾弟子聽命，掉低你手上嘅長矛，用拳頭輕輕力、慢慢咁折磨死佢！」

「係！」

十多個血和尚同時拋下了長矛，濺起一道道血花。

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

他們的拳頭如雨點般打落在我身上，力度很輕，卻迅捷如電，我的第六感完全感知不到他們如蚊叮的攻擊，只能舉起雙手格擋。

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

他們不斷念著「我佛慈悲」，每一拳的間隔都夾著一句「我佛慈悲」，我全身肌肉漸漸悶痛起來，每一根骨頭、每一處關節都在震動。

「我佛慈悲！」

其中一拳打中了我的軟肋，讓我不禁弓起了身體，咳嗽了幾聲：

「咳…！咳咳咳！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

血和尚們立即將拳頭集中砸在我的背上，我頓時感覺像背負了一個千斤重擔，雙腿不住發抖，愈壓愈低。

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

我雙腿終於承受不住，雙膝跪倒在血泊之上。

「停手呀！！！！！」耳邊傳來Jenny的叫聲。

「加重力度！」

寶劍禪寺住持一聲大喝，粗暴的拳頭立即如狂風暴雨般一拳拳轟擊在我身上，我全身像是被火燙般疼痛，轉眼間被揍得鼻青眼腫，再被一腳踹倒在地上。

「咳！」我被自己的血嗆到。

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

我躺在血泊之中，意識漸漸變得模糊，儘管第六感向我發出訊號，我身體都動不了，躲避不了。

「唰—」

我感覺到自己的左腰側被長矛刺穿。

「唰—」

緊接著，右腰側也被長矛刺穿了。

仆街了，live左

有文了

我會盡量出快啲

Jenny頂住，等多一頭半個月（作者）先救到你

等咗成日點知有一大半係「我佛慈悲」

我佛慈悲

我發覺宜家嘅出文速度仲慢過Professor
以後盡量每日出兩篇

我寧願你呢邊無咁快，但更下隔離

長茅刺左腰側右腰側,似係耶穌釘十架

等緊404同埋trump嘅朋友我辜負咗你哋
（依個係我嘅道歉動作）

一日有一篇已經好好
Keep 住出就得

男主角準備好似初號機咁樣大暴走

為左刷字數可以幾盡

等左咁耐 點知有一半都係我佛慈悲

睡前推一推

用我佛慈悲雅字數

我佛你

諗起獵命師傳奇果個變態吸血鬼 出名用幻術 整一百個”美佛”出黎
九把刀又係用果一百個佛黎洗字數
旁佛者死

好好笑 半篇我佛慈悲

睇我佛慈悲睇到有啲尷尬

唔知自己睇左啲咩

唔記得係咪你上一個故？
之前追有個故條撚屌成日有大半篇都係歌詞嚟 完全唔知自己睇左啲咩

下個星期先再入嚟

咁就當出咗一篇

我佛慈悲 個到睇到好老尷

屌你成大半係我佛慈悲

呃字數可恥！

第6感係寫輪眼？

推my fd

more

樓主出得慢唔緊要
因為我而家先由頭開始追

冇人想知啊

係就冇咁易比人打到啦

男主角依家個情況有啲似真嗣第一次揸初號機
留名睇暴走 然後覺醒

留名睇男主開外掛救Jenny

推推

還我貞子

應該可以我佛慈悲到1001

is 笑到仆街 對上果篇 好撚尻呀

睇西遊記張相笑左

屌

係脆口啲 好過冇

「呀、啊……嘔——」

我生命力迅速地流逝，如同臨終般在呻吟著。

我慢慢望向Jenny，只見她滿面淚痕，竭斯底里地哭喊著，但我聽不見她的聲音。

整個世界就好像被突然按下了靜音一樣，周遭的細微聲音都聽不見了。

在這生死關頭的一刻，眼前出現了一個相貌慈祥的中年僧人，他一身金絲貼燙的紅色袈裟，手上托著一頂金缽。

連Jenny也變成了古裝打扮的女子，被重重鐵鏈鎖在一座巨大的圓形祭壇之上，四周火光熊熊，彷彿置身地底岩漿之上。

中年僧人擋在Jenny身前，低頭對著我說：

「我不想傷害你，不要再走前一步了。」

「快離開這裡！……我不需要你救！」

Jenny哭著道，蒼白的肌膚，被周圍的火光映照得隱隱透明。

「我不會丟下你一個……我現在就過來救你……」

我在熾熱的地上掙扎著，慢慢爬了過去，每一前進都彷彿用盡了我全身的力氣。

「阿彌陀佛，你這是何苦呢……」中年僧人低首合十，面上有不忍之色。

我吐出了一口鮮血，苦笑道：

「……你有愛過一個人嗎？」

「我們出家人六根清淨，不近女色。」他淡淡道。

「既然沒有愛過人，那你就不會明白我現在的感受。」

「我是為你好，才勸你及早回頭是岸……」

中年僧人張開了口，似乎還想說些甚麼，但是到了最後，千言萬語終究只化成兩個字：

「…師弟。」

他說話的聲音不大，但這兩個字對於我來說，卻仿佛像一聲驚雷在耳邊炸響。

我掙扎著站了起來，擠出笑容地道：

「我雖然是你的師弟，一身道行卻不在你之下。」

「阿彌陀佛…」

「師兄，用盡你的全力吧！」

「既然你有如此的覺悟，那就來吧！」

下一刻，我們兩人雙手同時結成佛家法印，祭壇之內金光大盛。

兩個佛門真言「卍」同時出現，那怒濤般轟然對撞！

「轟—！」

刹那間，整座空間頓成一片莊嚴至極的金色光海，再也看不見其他的色彩。

然後，周圍的幻象盡皆消失，眼前的景象重新變回血紅色的密室。

以十字架姿勢被釘在牆上的Jenny失聲痛哭著，我的第六感告訴我，將會有長矛刺向我的心臟。

「種下惡因，便得惡果！」

「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」「我佛慈悲！」

「要完了嗎……」我口中念念道。

「錚！」

忽然之間，耳邊傳來鐵鏈被扯斷的聲音。

就在同一個瞬間，寶劍禪寺住持整個人向後彈飛。

宛如沒有重量似的，以驚人的速度撞上牆壁，再落到地上。

「咳—！」他吐出一大口鮮血。

「我要殺哂你哋全部人……」

Jenny的雙手、腳踝上還連接著斷成半截的鐵鏈，話音剛落，她的左手赫然變成了一條白色巨蟒，一下子便將鐵銬撐破，再伸縮而出，一陣風似的連續吞掉了附近幾個血和尚。

血和尚們一個接著一個地消失，寶劍禪寺住持雖然滿臉是血，但仍然看見出他露出了一絲懼怕之色。

便在這時，密室的門忽然被猛的推開，竟然跳進了一頭黑熊！

「吼！」黑熊用雙腳站立，發出一聲狂怒的吼叫。

Jenny聽到聲響，稍一分神，寶劍禪寺住持便趁著空檔竄出了門口，逃之夭夭。

今晚仲有一篇

kuma

和尚 虛竹

成日都想儲多幾篇先一次過睇，但成日都手賤禁左入黎live左

有熊有蛇

好野 jenny走得甩

好睇 等埋

增值自己 不要受制於人

雖然我佛慈悲左大半後但個人認為好好笑

二更呢

今晚仲有一篇⋯

樓主唔好睇波啦

記住了 仲有一篇=今日出完

仲有一篇

我覺得 越來越差 好失望

Jenny唔好死

黑熊轉身追了出去，儘管剩下的血和尚也想逃走，但無一倖免通通成為了Jenny手中巨蟒的食物。

令我詫異的是，即使那條巨蟒一連吞下了十幾個人，身體卻沒有脹大變形，彷彿口中藏著一個黑洞。

接著，巨蟒與Jenny的身體分離，緩緩朝我游移了過來，隨即張開巨口，一口咬在我身上。

「啊—！」

雖然我早料到牠會咬下來，但仍然忍不住痛呼了出來。

牠的身體漸漸化為枯皮，而我身上的傷勢則以肉眼看得見的速度癒合。

忽然之間，眼角餘光閃過一道白光，只見Jenny重新現出一隻潔白如玉的左臂。

「Ethan……」

她腳下一軟，似乎再也支撐不住身體，我連忙站起上前扶住了她，緊張地問道：

「Jenny！你見點樣呀？無事嘛！？」

「我、我……」她支支吾吾，說不出甚麼話來。

「你慢慢講，唔駛急。」我穩穩扶住她的身體，不讓她倒下。

「我、我…好飽……」過了很久，她才喃喃說了這一句。

我失聲笑了出來，繃緊的神經立刻放鬆下來，道：

「你一次過食咁多人，梗係飽啦。」

她抬頭向我微笑，隨即道：

「帶我返屋企……」

「好，宜家就帶你返去。」

我慢慢攙扶住Jenny離開那裡，回到寶劍禪寺的牌樓正門。

一路上不見其他人的蹤影，連那頭黑熊都不知道去哪了。

「Kuma」在日語中是「熊」的意思，那頭黑熊應該就是小不點Kuma吧？

Selina看見我們出來，頓時喜形於色，隨即推開了我，緊緊將Jenny擁抱在懷裡。

「Jenny！你無事實在太好喇！」Selina眼中已是熱淚盈眶。

「嘻嘻，區區十幾個死和尚。」Jenny微笑道。

「知你叻啦！」

Selina的目光隨即向四周掃了一眼，忽地似想到什麼，向我問道：

「點解得你兩個嘅？Kuma呢？」

我眼珠轉了轉，問道：

「Kuma係咪變咗做一隻黑熊？」

她點了點頭，面上雖然沒甚麼表情，但眼裡深處還是掠過了一絲憂色。

我發出一聲「啊」的一聲，一副恍然大悟的模樣，回答道：

「我諗唔駛太擔心佢，佢去咗追受重傷嘅寶劍禪寺住持。」

她臉色一變，急道：

「哈？邊個話我擔心佢？」

我怔了一下，一時不知道該怎樣回答。

她哼了一聲，接著又道：

「咁唔等佢啦，我哋返去先。」

她說罷轉身，小心地將Jenny扶進一輛車裡，我苦笑搖頭，只得也跟了上去。

紋身小嘍囉把我們載回Jenny於上環的家，Selina把Jenny安頓好在床上，我則去了洗澡。

我脫下了染血的衣服，站在花灑之下，任由冰涼的水灑在我的身上，血污隨著水流消失在排水孔，內心的煩悶卻怎麼都沖不走……

在寶劍禪寺時，我腦海裡閃過很多奇怪的畫面，再加上之前的怪夢，到底這些是胡思亂想，還是我真的經歷過？

最令人費解的，是片段裡面出現的全是古代場景，就連Jenny也穿著古裝，如果這不是妄想的話，最合理的解釋就只有一個。

就是，前世記憶。

Lived

我佛慈悲，施主終於出文

海藍巴打又通宵了 多休息喇

我Fuck.....
打錯！我佛慈悲
仲以為熊本熊亂入

竟然係咁。。。係咪已經完

推一推 晨早出文好感動

不要完

感覺kuma ...

鼠耳？蛇鼠一窩

我....好飽

暫時感覺上劇情有d 公式
Anyway 樓主加速

留名支持!

同埋好似太合理，定係之後會扭轉晒呢

我覺得樓主寫得幾好喎 啲gag位好搞笑，不如照寫，但放落紙言就cut番for啲唔想睇嘅人？

所以點解jenny食緊人戈時會已讀不回姐

我平時都會望住手機嚟食飯

今晚重有冇文

今晚冇文?

又係 我平時都係玩住手機食飯

冇文訓唔到

錯晒重點
講緊既係 已讀不回
唔係不讀不果
應該係覺得係面對唔到男主
始終係呃緊佢
不過真正解讀當然係由海藍巴寫喇

不讀不回

前世修來今世果，根據佛教的來生觀，我們所有人都有前世。

就算我前世是一個僧人也不足為奇，奇怪的地方，是那些記憶竟然漸漸甦醒過來，零碎片段裡一再出現的古代女子，容顏絕美，長得跟Jenny竟是極之相似。

我的肩膀不由自的沉重起來。

其實，她就是Jenny吧？

如果答案「是」的話，這意味著我和Jenny之間牽絆著千百年的情思、兩世的情懷，而且重重劫難，愛別離苦。

這段感情，遠比我想像中要沉重得多。

……

……

我穿著乾淨衣服走出浴室，看見Selina仍然坐在Jenny床邊，我走了過去，拉開椅子坐下，輕輕問道：

「Jenny無事嘛？」

她看了我一眼，打了個呵欠道：

「佢食得太多嘢，需要啲時間消化。」

Jenny此刻睡的香甜，嘴角還掛著一絲微笑。

「…大概要幾耐？」我有點好奇。

「三、四日左右啦。」她回答道。

「期間Jenny一直都唔會醒？」我又問道。

「係呀，連你Send俾Jenny嘅Whatsapp都係我幫佢睇嘅。」Selina淡淡道。

我登時滿臉通紅，跳了起來道：

「吓！？點解你要偷睇我Send俾佢嘅Whatsapp！！！」

要知道情侶之間的Whatsapp對話往往肉麻得讓人起雞皮疙瘩，Selina卻完全不當一回事，很沒精神地道：

「Jenny間唔中都會食濟咗，但又怕你會出咩意外，所以咪叫我幫手睇吓囉。」

我仍然很難為情，問道：

「咁你又唔覆我？一直已讀不回我？」

「佢唔俾我覆你嘛，你知佢咩性格㗎啦。」

我慢慢坐回椅子上，默不作聲。

Jenny的性格就是不容許我追蹤其他女生即使是醜女都不行別人跟我交換完電話不肯刪除她便把人家推下樓平常跟男性朋友外出也要我拍合照證明幸好我一直以來循規蹈矩否則便要出人命了。

「其實我想問，Jenny係咩…嚟。」我不太知道應該怎樣問。

Selina明白我的意思，緩緩地回答：

「Jenny係白狐妖同白蛇妖嘅混血，你哋通常稱佢哋做白蟒狐妖。」

我立即恍然大悟，難怪Jenny長著狐狸耳朵，同時又可以把蛇召喚出來。

Selina伸了個懶腰，懶洋洋地道：

「既然有你喺度，咁我返去先啦。」她說完便站起來轉身離去。

「等等呀！我仲有嘢想問你，係關於我同Jenny之前嘅事……」我連忙叫停她。

「嗰啲你自己問Jenny啦。」她沒有停下腳步，就這麼離開了。

我歎了口氣，目光隨即落在Jenny之上。

「你快啲瞓醒呀，我有好多嘢要問你。」我柔聲道。

「……」

睡夢中的她，微微轉動了一下頭，不知道有沒有聽進我的話。

我苦笑了一聲，然後一直待在她的床邊，不知不覺連我也睡著了。

醒來的時候已經是夜晚，一整天沒吃東西，肚子餓得咕咕叫。

我替Jenny蓋好了被子後，便下樓吃飯。

「伙記唔該，要碟粟米肉粒飯，飲凍檸茶。」

穿著茶餐廳白色制服的小伙子在紙上潦潦寫了幾個字，把紙壓在杯底，然後便轉身離開。

這是一家做街坊生意的茶餐廳，裝修有點老舊，除了我之外還有幾個上了年紀的伯伯在吃飯。

很快，我點的「粟米肉粒飯」便被端過來，我一邊看手機，一邊狼吞虎嚥，其他食客陸續用完餐後，一個接著一個地離去，過不多久，茶餐廳就只剩下我一個客人。

「咯——」

我吃完飯後，打了個很滿足的嗝，在茶餐廳吃飯的好處就是不用顧及儀態。

這時候，我發現我點的「凍檸茶」一直沒來，於是叫了一聲侍應。

「伙記，點解我杯……」

我說到一半，忽然停了下來，因為整個茶餐廳空無一人，連侍應都不知道去哪了。

今篇正正打算解釋

我唔會唔寫呀 不過會喺適當時候寫
之後會有好多機會寫㗎啦

我都覺比起之前既小說節奏的確係鬆散左
不過睇得出海藍巴係試緊新風格
btw 唔好爛尾就得

又緊張番

之後一直都會係亂嚟+恐怖嘅風格
去到結局前先正經返

嘩終於有文

果2兄弟會唔會客串出黎鳩up

死了。

起身就有文睇

唉屌我應該今晚先入黎

又吊人癮

原來 係食得太飽要訓覺
呢個好似完全係蛇既生態
Jenny蛇格多過白狐格嗎

btw食食下飯應該比人埋伏要打大佬
呢個節奏幾好 有返之前既feel
呢個應該唔會插入尻位掛
好反高朝呀

睇完巴打個故訓教
點知發夢要我用自己嘅血去救人
不過訓醒就唔記得自己救過邊個

點會又留Jenny一個係屋企 啱啱先咁樣俾人捉咗次都唔知訂？

個走甩左嘅住持

唔係因為個食lin娜幫佢睇所以不回咩 食完又要訓 訓醒都見

樓主可唔可以答我melt係咪死左？
好似無交代佢衝左上去之後點

點解啲對話一時口語一時又書面語嘅

我仲喺度

我佛慈悲有文未

我好後悔入咗嚟睇

今晚仲有冇文

我佛慈悲 唔洗急 最緊要快

文呀！！！

Btw妖都有混血

我佛慈悲！文呢？

出得真係太慢～

開定新po加貼番幾篇文啦

兩點開新PO出文
麻煩唔好推住

收到 唔推了
我佛慈悲

兩點

Ok

2點半了
btw 我佛慈悲

時差？

諗住等睇完你篇文先訓 但等左好耐 樓主係咪訓著左

樓主有時差?

知咩事啦

可能係晏就2點

不會再信樓主

成日吹水既樓主

莫非我隻錶嘅兩點同樓豬嘅兩點唔同

咪係囉
凌晨出多篇文=天光都未有
2點開新post出文=無文

樓主好心換過個鐘啦
成日壞

凌晨仲有=第二日下晝 凌晨兩點應該真係兩點？
講笑咋樓豬

1000